<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: 日记 | Pal!]]></title>
  <link href="http://palll.github.io/blog/categories/ri-ji/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://palll.github.io/"/>
  <updated>2014-06-08T01:31:48+08:00</updated>
  <id>http://palll.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Pal]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十七天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/08/day-27/"/>
    <updated>2014-06-08T01:01:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/08/day-27</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天和高中同学吃饭，他们叫我选地方吃饭，以前这不是我的强项，每次做去哪里吃饭的决定都很困难。这次我突然想到了莲餐厅，那家在长宁路上的湖北菜馆。</p>

<p>第一次看到这家餐厅，是和你一起在吃完晚饭后散步的时候，我们从定西路走到中山公园，从中山公园沿着长宁路走，然后走过几条街，绕过几个路口，又来到了定西路上，朝着WYWK走去。我跟你说，我改了微信名字，因为你前一天晚上说我的微信名字不像名字。"等我来Pal!&ldquo;，你问我pal是什么意思，我跟你说是做朋友，你说这个名字还是有点奇怪。然后我跟你说，把手机反过来从右往左看，可以看成是“等我来dali”，然后你开心的说我们已经是朋友啦。我紧接着问你能不能做我女朋友，这是我第一次向你表白。你显然被我突如其来的，你说我这样太突然，太随便。不过你说再给我一次机会。“再给一次机会？”这女孩怎么这么奇怪，没有接受，也没有拒绝，而是再让我表白一次？有点惊讶，有点奇怪，有点慌张，有点惊喜。我觉得应该成功70%了。</p>

<p>这个店的风格的确很独特，从进门开始，这面木头门不是透明的，需要在门口按一下开关才会打开。然后这家店有个特色菜叫“辣的跳”，原本没点这个菜，后来朋友说觉得我点的菜不够辣，于是我又加了这个菜。结果我们都被辣倒了。其实第一口下去还好，没有特别感觉，但是这个辣的后劲很足，之后基本只能大口喝水。等到辣的麻木的时候，才能继续吃。不过虽然嘴巴里没有反映出辣味，肚子里却是真实的记录了这次辣的经历。</p>

<p>晚上回家的路上，看到一男一女闹矛盾，听到男的说，“我这样做，也是按照当初你让我变成的样子在做”。为了一个人改变自己是否值得？一个人是否真的能改变自己？也许为了一个人刻意的改变确实不好，刻意的改变不但没法变成理想的那个人，还会失去原本的自己。不知道他们最后怎样，希望他们能继续再一起，不过心里还是觉得“感情不应该勉强”。</p>

<p>我不知道这些日记会写到什么时候，也许到你嫁人，也许到我和你又成为朋友，也许到我完全的忘记你。。。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十六天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/07/day-26/"/>
    <updated>2014-06-07T00:57:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/07/day-26</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>突然想知道，男人和女人之间的感情到底能有多深。也许真的不应该在男人和女人之间讲友情，除非不把对方当作异性来看。男人和女人之间的感情都是靠分泌的荷尔蒙互相吸引而来的吧，一旦没有了荷尔蒙的作用，感情就薄的跟纸一样。那男人和男人之间的感情能有多深呢？也许想找人帮忙的时候会对他比较关心，一旦无利可图的时候，就把感情晾在一边。除非是老朋友，认识很久，一起经历过很多事的人，但是仔细想想，这样的朋友在身边又有几个呢？</p>

<p>今天和好朋友一起看了《明日边境》，就想到人在死前到底会想些什么，会不会想到朋友，除了对自己的不满足外，会对这个世界有多少牵挂。我应该觉得满足吧，至少还有好朋友和我一起看电影，陪我吃宵夜。可是我也好担心这样的感情会突然消失，而我又没有办法重新来过。今天朋友找我一起去西藏玩，原本想去敦煌的，但是西藏是更高级的目的地，可是去敦煌找不到旅伴，如今有了去西藏的旅伴，终于可以成行了。</p>

<p>不知道为什么非得去敦煌，西藏这些地方，只是觉得我在这些地方能找到一些答案。不论是我能接受的答案，还是无法接受的答案，我都要找到这些答案。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十五天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/06/day-25/"/>
    <updated>2014-06-06T00:13:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/06/day-25</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>朋友都说我看起来很好笑，整天都很开心的样子，听我讲伤心的事，却完全看不出我哪里有伤心。也许我就是一个看起来很乐观，实际却很害怕寂寞的人。下班之后不敢太早回家，就会去WYWK打游戏，或者和朋友在外面聊天。今天没有去WYWK，因为和朋友约了谈计划。现在Zoo Coffee已经成了我们的根据地。</p>

<p>看来一定是上天觉得我整天很闲，没什么事情干，今晚就决定给我来一个意外的惊喜吧。晚上10点多回到家，邻居告诉我水管漏水很严重，但是我在家里看看好像都是很干的，于是打开水槽下的门看个究竟，隐约听到有滴水声，心想，这么点水应该还好吧。然后发现那是个开关，貌似可以拧紧一点。拧紧一点？俗话说不作死不会死，手太贱没办法，我一拧，直接把开关拧掉了，水直接射了我一脸。接着就发现身边就被水包围了。楼下的邻居似乎听到了水声，也上来观望。住楼下的邻居真好，还一起帮我舀水。我们一起舀了大概一个多小时的水，其间还有物业的人员过来查看灾情。幸好房间里没有值钱的东西被淹，最终拖了一个小时的地，终于把水弄干了。</p>

<p>生活就是这样，每当以为自己已经很惨的时候，突然发现，更惨的事情才刚刚发生。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十四天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/05/day-24/"/>
    <updated>2014-06-05T00:18:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/05/day-24</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>感觉你从台湾回来有些变化，但是不知道变了哪里。我也好想出去散散心，也许回来我也会有所改变。</p>

<p>晚上离开WYWK后，约了好朋友聊天，散步。我和她的关系真的是有点复杂，想起一年前的现在我还在为怎么毕业和怎么追她费尽心思；一年后的现在，她却成为了我唯一能够讲心里话的人。也许一男一女的关系不是只有情人这么单一，作为朋友也许会更加合适，更加久远。我也很庆幸我没有失去这样好的一个朋友，不然我现在该找谁讲心里话呢。</p>

<p>我应该不久就会换工作了，不知道换了工作是会更方便见到你，还是说更难见面了。希望还能有时间在WYWK遇见你，希望你不会把我当成陌生人。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十三天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/04/day-23/"/>
    <updated>2014-06-04T00:21:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/04/day-23</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>年轻真好，想玩就玩，想发脾气就发脾气，想哭就哭，想笑就笑。也许这些任性就是年轻的特权，一旦不再任性了，可能也就不年轻了。年轻的时候有充沛的体力，充足的时间，晚上可以不睡觉，看一晚上的电影，也可以打一晚上的游戏。哪怕第二天要上班也好，几杯咖啡也许就能撑过一个白天。突然想到一部电影，看过一遍印象深刻，决定再看一遍《女朋友男朋友》，这是一部崇尚自由的电影，也是一部讲述友情的电影。有句话说的很有道理，友谊天长地久，希望我们还是朋友。</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
