<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: 日记 | Pal!]]></title>
  <link href="http://palll.github.io/blog/categories/ri-ji/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://palll.github.io/"/>
  <updated>2014-05-31T03:24:16+08:00</updated>
  <id>http://palll.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Pal]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十九天，又是一个周五]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/31/day-19/"/>
    <updated>2014-05-31T01:51:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/31/day-19</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天是端午小长假前的最后一天上班，并且又是一个星期五。你在台湾已经第二天了，在垦丁迷人的风景中，应该很享受吧。突然有种伤感，你开心的时候在你身边分享喜悦的不会是我。</p>

<p>今天是你的生日，应该很快乐的过生日吧。今天白天以为在公司可以没啥事情，傍晚早早的就能下班去踢球然后去WYWK的，结果没想到加班一直加到晚上12点多。想想在公司还有同事陪着，总比下班一个人要好，竟然还有些小开心。看着你在台湾玩这么开心，我也有种迫不及待想出去玩的心情。敦煌应该会是个很不错的目的地，好期待七月份的敦煌旅行。</p>

<p>你在微信上问我是不是来台湾了，不知道你是期望见到我多一点，还是不想见到我多一点。我也不会去想太多，有些事情，还是让它保持未知状态比较好。过几天就是端午节了，台湾南部和北部的粽子差别略大，不过都很好吃，你可以都尝一尝~</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十八天，你去了台湾]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/29/day-18/"/>
    <updated>2014-05-29T23:56:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/29/day-18</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>想起不久前在live house听演奏时，你还刚说起要去台湾，现在你已经在台湾，一路向南到了垦丁。好天气，好心情，好朋友相伴一定非常开心吧，还能在台湾过生日。</p>

<p>好几天没有见你了，怎么感觉你略微有些变胖。我反正是瘦了，好像瘦了2公斤。你在台湾这几天可以吃到很多好吃的，估计还能再长个1，2公斤的样子，回来可能就接近55公斤了（想说没有？哼哼）。今天特别忙，因为M站首页有个新的排序方法要赶在端午前上线，我需要的接口又在今天下午吃晚饭前才能用，于是从下午一直忙到了晚上。本来和朋友约了晚上去谈一些事情，没想到让他们等了2个多小时。本来约了8点，等我去已经10点多了。我和他们约在了<code>zoo cafe</code>, 附近也就这家环境还不错的。特别想念墙壁上的小豹子，给他们来了一张合影。</p>

<p><img src="/images/blog/d18.jpg"></p>

<p>还记得吗，这是我们第一次来时坐的位子。第一次晚上不是约在WYWK，而是很有情调的来这里喝咖啡。喝咖啡还是小喜碧和小飞他们提起来的缘故，不过那时我也很想找你一起聊聊天。刚刚和小喜碧又打了3盘LOL（嘿嘿，是不是一天不打就手痒了），所以现在已经是5月30号了。要祝你生日快乐了，接下来几天在台湾都玩得愉快哦。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十七天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/29/day-17/"/>
    <updated>2014-05-29T01:04:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/29/day-17</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天早上醒来竟然快到10点，看来我正在慢慢回到以前的生物钟。在和你分手的两个多礼拜之后，开始慢慢习惯没有你的日子。</p>

<p>中午去剪了一个头发，记得上次剪头发我们还没在一起。忙了一天，都没找你说几句话。是不是不太像之前的我了？有事没事都会丢你几条烦人的信息。以后也许没有那么多的烦人信息丢给你了，你应该会觉得轻松一些。今天突然想出去走走，去一个远一点的地方，去一个简单一点的地方，去一个能够和大自然拥抱的地方。那就去敦煌吧，之前跟你说起我很想去敦煌，你说你也想去，当时还说好一起去的呢。对不起，我要违约了，这一次我先走一步了。大概会在7月份，想去丝绸之路听听驼铃声，想去鸣沙山听听风沙的声音，想去玉门关感受塞外兵戎相见的古战场，想去雅丹魔鬼城看看大自然的鬼斧神工。我还想在沙漠里过一夜，希望不会被野兽叼走。</p>

<p>明天你就要去台湾了，一个充满了我很多回忆的地方。很遗憾不是我带你走台湾，希望你去台湾能有个好心情，祝你一路顺风。不知道你在台湾还能不能看到我写的日记，可能没有那么方便上网了。不过如果你想看，这些应该都不会成为障碍。台湾的凤梨酥我觉得老凤梨酥比较好吃，有种酸酸的味道，馅儿里面还有一根根的丝。其实普通的凤梨酥大多是用冬瓜做的。是不是现在告诉你这个有点晚。。。还有那个“蚵仔煎”是念“偶啊煎”，那个“割包”是念“挂包”，那个很大的“肉丸”，外面有层面粉包裹的，是念“fu-a丸”，那个“麻糬”是念“麻吉”。去垦丁的后壁，可以吃海鲜。哈哈，对于吃的东西，我在你面前应该是算班门弄斧了。还有，晚上不要在垦丁的马路上乱走，那里经常发生交通事故，很多人都是因为酒驾。垦丁大街上有很多酒吧，有Gay吧，有人妖吧，水很深。还是走走垦丁大街，逛逛夜市，吃点小吃比较好。对了，在垦丁大街上有一家卤味挺不错的，我去过很多次，量很大，味道也不错。恩，最后祝你玩的开心。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十六天，凌乱的一天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/28/day-16/"/>
    <updated>2014-05-28T00:35:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/28/day-16</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天从早上开始，就注定了忙碌的一天——忙碌又凌乱。一大早（10点以后）就修复一个紧急的bug, 一直搞到1点才去吃饭。修bug修到心烦，不自觉的给你QQ发了一个表情，等很久后，收到了你的回复，一个问号。应该是想问我有没有事之类的吧。也许你是不想回复任何东西，但是出于无奈，就给我一个问号吧？</p>

<!--more-->


<p>下午和你聊了几句足球，从申花，到皇马欧冠，到世界杯。结果我思维有点短路的，讲了一些话，后来你就不理我了。我觉得自己好愚蠢，好幼稚，我一直在思考我们现在是处于一个什么关系，其实没有任何关系，连朋友都还算不上，有点强迫症的我，还是用力找到了一个比较合适又搞笑的关系——“网友”。我们从网友开始，现在又回到网友，我们的LOL账号也都满级了。感觉像是为了LOL，我们谈了一场恋爱。</p>

<p>你每天看到我跟你讲这样的话是不是会厌烦？我不想让你看到我难过，我也不想让你知道我难过。只是我偶尔情不自禁的话语里，包含了某些不愉快，包含了某些幻想。也许让你感觉很困扰，让你觉得有点恶心了吧。那就写到这里吧，今天不接着写了。</p>

<p><img src="/images/blog/d16.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十五天，心烦]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/26/day-15/"/>
    <updated>2014-05-26T23:10:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/26/day-15</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天感觉特别烦心，可能是天气越来越热了。</p>

<p>我妈又来住院了，晚上带她逛超市，感觉就像小时候她带我逛超市那样。小时候她带我逛超市，看到我一直看着一样吃的，或者玩具，她就会说买吧；今天看她想买个东西，但又感觉有点贵，一直犹豫不下，我也说了句买吧，别想这么多。我感觉我突然长大了，感觉我失去了靠山，感觉自己有点孤独，感觉自己的责任有点重。小时候妈妈带我坐车，她说我小时候喜欢坐车，于是她就整天抱着我坐公交车；今天带妈妈坐地铁，心里感觉和平时坐地铁又有些不同。每个人长大了，是不是心里都会有不安？这种感觉以前也有过，只是没今天这么强烈，第一次请爸妈吃饭时也有类似的感觉。</p>

<p>也许今天还有其他的想法吧，因为最近都是在想这些事情。在地铁里，我妈问我现在和你相处的怎么样。对不起，我还没跟她说我们已经分手的事情，因为我不知道从何说起，我不知道怎么开口。她问我我们现在是不是经常一起吃饭，周末是不是会在一起。。。我都跟她随便扯几句，然后就不说话了。感觉心里有些烦。或许你心里也很烦吧，周末都去看电影，我也是。还好我还能找朋友，突然感受到友情这么珍贵，这么伟大。也许我现在觉得生活很糟，但我相信这也许不是最糟的时候，以后应该还会有更糟的生活等着我。至少身边还有几个能讲心里话的朋友，还有几个能陪我喝酒的朋友（只是他们不在身边），还有几个能互相调侃的朋友（在我微信的男生群里）。</p>

<p>时间是一种很好的治愈人心里的药，但是它真的很苦。</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
