<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: 日记 | Pal!]]></title>
  <link href="http://palll.github.io/blog/categories/ri-ji/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://palll.github.io/"/>
  <updated>2014-07-25T01:42:00+08:00</updated>
  <id>http://palll.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Pal]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[知道现实的残酷，还能热爱生活]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/07/25/how-are-you-doing/"/>
    <updated>2014-07-25T01:15:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/07/25/how-are-you-doing</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>已经记不清今天是分手的第几天了，至少是已经过了两个多月了。不知道你最后一次看这个博客是什么时候，不知道你发现我没继续写分手日记时心里的感受，不知道你今后还会不会来看这个博客。</p>

<p>生活充满了很多个不知道，我的生活就是去知道这些不知道的东西。以前没想过仅仅一个月的感情，能让我这么久都无法释怀，没想到这个世界比我以前认识的世界更加的现实。我在学着长大，但是成长的代价为什么这么的残酷。在你离开我之后，我独自一人去过A5和A6之间的走廊发呆；我独自去过新旺茶餐厅吃车仔面；我也独自走在“不是人民公园”的地方回想当初在这里第一次亲你。我怀疑过我们那一个月是不是有真正的爱过，是一时的冲动在一起，感觉不淡了我们就分开了；还是你特地给我的一个月考试，我却没能给出完美的答卷；还是你跟我在一起，纯属玩一玩的心态。也许这个不叫爱情，这个只是一场游戏。现实太残酷，我没有做好充分的准备。这也是我当初犹豫时所担心的事情，不知道该不该开口跟你说出我喜欢你。如果能重头再来过，我宁愿当初只把你当做朋友。在这个残酷现实的生活里，爱情接受的考验比友情的考验更加苛刻，我喜欢你没有错，但是我表达的不对，就是我的错。现在的我，连自己都照顾不好，更不用说去爱一个人。不知道如何去定义一个人是不是成熟，是不是长大了。不过我觉得能看清生活的残酷现实之后，还是能够热爱生活，坚强的生活的人，才算是成熟的。</p>

<p>现实那么残酷，你没法逃避。跟着感觉走，虽然很浪漫，但是不长久。不知道我们还能不能继续成为朋友，不知道你什么时候会注意我又重新开始写博客。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十八天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/09/day-28/"/>
    <updated>2014-06-09T00:15:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/09/day-28</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>由于昨天晚上吃的“辣的跳”，今天白天肚子一直不舒服，于是就索性一直睡着，睡到了下午四点多。饿了，起来洗个澡去公司楼下的面包房买了两个面包。</p>

<p>晚上约了朋友吃饭，他刚从色达回来，聊了很多关于"天葬"的事情。今天终于吃到了“和萌牛肠烧烤”，这次去人没有那么多，很多空位。还有服务员全程陪同帮我们烤肉。肉的质量真的是不错，我们3个人吃了四人套餐的团购，吃到很撑。我们之前似乎商量过去吃很多好吃的，不过时间来不及都还没来的去吃。现在我只能自己去吃这些了，昨天吃了莲餐厅，今天吃了和萌，都是不错的店子。吃了这些店，生活感觉又丰富了许多。</p>

<p>晚上和你们一起打LOL，见到有个新同事也加入了，我竟然想到了不久前的自己。还不到半年，经历了这么多事情。感觉生活的脚步太快，自己像是被推着走，来不及思考。一切发生的太快，是该后悔吗？不过我对做过的事从来没后悔过，只是会后悔没有做的事情。从小到大，似乎对做了的事情，不管结果好会，都很容易接受，不会觉得早知这样当初就不做什么的。现在也是这样，只是后悔还有很多事没来得及做。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十七天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/08/day-27/"/>
    <updated>2014-06-08T01:01:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/08/day-27</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天和高中同学吃饭，他们叫我选地方吃饭，以前这不是我的强项，每次做去哪里吃饭的决定都很困难。这次我突然想到了莲餐厅，那家在长宁路上的湖北菜馆。</p>

<p>第一次看到这家餐厅，是和你一起在吃完晚饭后散步的时候，我们从定西路走到中山公园，从中山公园沿着长宁路走，然后走过几条街，绕过几个路口，又来到了定西路上，朝着WYWK走去。我跟你说，我改了微信名字，因为你前一天晚上说我的微信名字不像名字。"等我来Pal!&ldquo;，你问我pal是什么意思，我跟你说是做朋友，你说这个名字还是有点奇怪。然后我跟你说，把手机反过来从右往左看，可以看成是“等我来dali”，然后你开心的说我们已经是朋友啦。我紧接着问你能不能做我女朋友，这是我第一次向你表白。你显然被我突如其来的，你说我这样太突然，太随便。不过你说再给我一次机会。“再给一次机会？”这女孩怎么这么奇怪，没有接受，也没有拒绝，而是再让我表白一次？有点惊讶，有点奇怪，有点慌张，有点惊喜。我觉得应该成功70%了。</p>

<p>这个店的风格的确很独特，从进门开始，这面木头门不是透明的，需要在门口按一下开关才会打开。然后这家店有个特色菜叫“辣的跳”，原本没点这个菜，后来朋友说觉得我点的菜不够辣，于是我又加了这个菜。结果我们都被辣倒了。其实第一口下去还好，没有特别感觉，但是这个辣的后劲很足，之后基本只能大口喝水。等到辣的麻木的时候，才能继续吃。不过虽然嘴巴里没有反映出辣味，肚子里却是真实的记录了这次辣的经历。</p>

<p>晚上回家的路上，看到一男一女闹矛盾，听到男的说，“我这样做，也是按照当初你让我变成的样子在做”。为了一个人改变自己是否值得？一个人是否真的能改变自己？也许为了一个人刻意的改变确实不好，刻意的改变不但没法变成理想的那个人，还会失去原本的自己。不知道他们最后怎样，希望他们能继续再一起，不过心里还是觉得“感情不应该勉强”。</p>

<p>我不知道这些日记会写到什么时候，也许到你嫁人，也许到我和你又成为朋友，也许到我完全的忘记你。。。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十六天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/07/day-26/"/>
    <updated>2014-06-07T00:57:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/07/day-26</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>突然想知道，男人和女人之间的感情到底能有多深。也许真的不应该在男人和女人之间讲友情，除非不把对方当作异性来看。男人和女人之间的感情都是靠分泌的荷尔蒙互相吸引而来的吧，一旦没有了荷尔蒙的作用，感情就薄的跟纸一样。那男人和男人之间的感情能有多深呢？也许想找人帮忙的时候会对他比较关心，一旦无利可图的时候，就把感情晾在一边。除非是老朋友，认识很久，一起经历过很多事的人，但是仔细想想，这样的朋友在身边又有几个呢？</p>

<p>今天和好朋友一起看了《明日边境》，就想到人在死前到底会想些什么，会不会想到朋友，除了对自己的不满足外，会对这个世界有多少牵挂。我应该觉得满足吧，至少还有好朋友和我一起看电影，陪我吃宵夜。可是我也好担心这样的感情会突然消失，而我又没有办法重新来过。今天朋友找我一起去西藏玩，原本想去敦煌的，但是西藏是更高级的目的地，可是去敦煌找不到旅伴，如今有了去西藏的旅伴，终于可以成行了。</p>

<p>不知道为什么非得去敦煌，西藏这些地方，只是觉得我在这些地方能找到一些答案。不论是我能接受的答案，还是无法接受的答案，我都要找到这些答案。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十五天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/06/day-25/"/>
    <updated>2014-06-06T00:13:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/06/day-25</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>朋友都说我看起来很好笑，整天都很开心的样子，听我讲伤心的事，却完全看不出我哪里有伤心。也许我就是一个看起来很乐观，实际却很害怕寂寞的人。下班之后不敢太早回家，就会去WYWK打游戏，或者和朋友在外面聊天。今天没有去WYWK，因为和朋友约了谈计划。现在Zoo Coffee已经成了我们的根据地。</p>

<p>看来一定是上天觉得我整天很闲，没什么事情干，今晚就决定给我来一个意外的惊喜吧。晚上10点多回到家，邻居告诉我水管漏水很严重，但是我在家里看看好像都是很干的，于是打开水槽下的门看个究竟，隐约听到有滴水声，心想，这么点水应该还好吧。然后发现那是个开关，貌似可以拧紧一点。拧紧一点？俗话说不作死不会死，手太贱没办法，我一拧，直接把开关拧掉了，水直接射了我一脸。接着就发现身边就被水包围了。楼下的邻居似乎听到了水声，也上来观望。住楼下的邻居真好，还一起帮我舀水。我们一起舀了大概一个多小时的水，其间还有物业的人员过来查看灾情。幸好房间里没有值钱的东西被淹，最终拖了一个小时的地，终于把水弄干了。</p>

<p>生活就是这样，每当以为自己已经很惨的时候，突然发现，更惨的事情才刚刚发生。</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
