<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: 日记 | Pal!]]></title>
  <link href="http://palll.github.io/blog/categories/ri-ji/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://palll.github.io/"/>
  <updated>2014-06-07T01:27:23+08:00</updated>
  <id>http://palll.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Pal]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十六天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/07/day-26/"/>
    <updated>2014-06-07T00:57:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/07/day-26</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>突然想知道，男人和女人之间的感情到底能有多深。也许真的不应该在男人和女人之间讲友情，除非不把对方当作异性来看。男人和女人之间的感情都是靠分泌的荷尔蒙互相吸引而来的吧，一旦没有了荷尔蒙的作用，感情就薄的跟纸一样。那男人和男人之间的感情能有多深呢？也许想找人帮忙的时候会对他比较关心，一旦无利可图的时候，就把感情晾在一边。除非是老朋友，认识很久，一起经历过很多事的人，但是仔细想想，这样的朋友在身边又有几个呢？</p>

<p>今天和好朋友一起看了《明日边境》，就想到人在死前到底会想些什么，会不会想到朋友，除了对自己的不满足外，会对这个世界有多少牵挂。我应该觉得满足吧，至少还有好朋友和我一起看电影，陪我吃宵夜。可是我也好担心这样的感情会突然消失，而我又没有办法重新来过。今天朋友找我一起去西藏玩，原本想去敦煌的，但是西藏是更高级的目的地，可是去敦煌找不到旅伴，如今有了去西藏的旅伴，终于可以成行了。</p>

<p>不知道为什么非得去敦煌，西藏这些地方，只是觉得我在这些地方能找到一些答案。不论是我能接受的答案，还是无法接受的答案，我都要找到这些答案。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十五天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/06/day-25/"/>
    <updated>2014-06-06T00:13:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/06/day-25</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>朋友都说我看起来很好笑，整天都很开心的样子，听我讲伤心的事，却完全看不出我哪里有伤心。也许我就是一个看起来很乐观，实际却很害怕寂寞的人。下班之后不敢太早回家，就会去WYWK打游戏，或者和朋友在外面聊天。今天没有去WYWK，因为和朋友约了谈计划。现在Zoo Coffee已经成了我们的根据地。</p>

<p>看来一定是上天觉得我整天很闲，没什么事情干，今晚就决定给我来一个意外的惊喜吧。晚上10点多回到家，邻居告诉我水管漏水很严重，但是我在家里看看好像都是很干的，于是打开水槽下的门看个究竟，隐约听到有滴水声，心想，这么点水应该还好吧。然后发现那是个开关，貌似可以拧紧一点。拧紧一点？俗话说不作死不会死，手太贱没办法，我一拧，直接把开关拧掉了，水直接射了我一脸。接着就发现身边就被水包围了。楼下的邻居似乎听到了水声，也上来观望。住楼下的邻居真好，还一起帮我舀水。我们一起舀了大概一个多小时的水，其间还有物业的人员过来查看灾情。幸好房间里没有值钱的东西被淹，最终拖了一个小时的地，终于把水弄干了。</p>

<p>生活就是这样，每当以为自己已经很惨的时候，突然发现，更惨的事情才刚刚发生。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十四天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/05/day-24/"/>
    <updated>2014-06-05T00:18:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/05/day-24</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>感觉你从台湾回来有些变化，但是不知道变了哪里。我也好想出去散散心，也许回来我也会有所改变。</p>

<p>晚上离开WYWK后，约了好朋友聊天，散步。我和她的关系真的是有点复杂，想起一年前的现在我还在为怎么毕业和怎么追她费尽心思；一年后的现在，她却成为了我唯一能够讲心里话的人。也许一男一女的关系不是只有情人这么单一，作为朋友也许会更加合适，更加久远。我也很庆幸我没有失去这样好的一个朋友，不然我现在该找谁讲心里话呢。</p>

<p>我应该不久就会换工作了，不知道换了工作是会更方便见到你，还是说更难见面了。希望还能有时间在WYWK遇见你，希望你不会把我当成陌生人。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十三天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/04/day-23/"/>
    <updated>2014-06-04T00:21:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/04/day-23</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>年轻真好，想玩就玩，想发脾气就发脾气，想哭就哭，想笑就笑。也许这些任性就是年轻的特权，一旦不再任性了，可能也就不年轻了。年轻的时候有充沛的体力，充足的时间，晚上可以不睡觉，看一晚上的电影，也可以打一晚上的游戏。哪怕第二天要上班也好，几杯咖啡也许就能撑过一个白天。突然想到一部电影，看过一遍印象深刻，决定再看一遍《女朋友男朋友》，这是一部崇尚自由的电影，也是一部讲述友情的电影。有句话说的很有道理，友谊天长地久，希望我们还是朋友。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十二天，端午节]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/03/day-22/"/>
    <updated>2014-06-03T00:03:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/03/day-22</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天是端午节，我中午去医院和我妈一起吃粽子。我妈问起我昨天干什么了，怎么整天在家里，都没出去和女朋友一起。我说她去旅游了。我还没和我妈说分手的事，不知道怎么开口，等过久点，再找机会跟她讲吧。</p>

<p>傍晚回到家，没有心情吃东西，打了几盘LOL反而弄得心情更糟了。好基友去旅行还没回来，也不能老是找好朋友跟她讲心中的不愉快。只有让自己出去走走。出门随便的走了走，就来到了龙之梦，可是不知道龙之梦里能干什么，于是还是坐上了地铁，去更远的地方。地铁经过很多站，我都在想我该不该在这站下来。犹豫之间，车门就又关上了。最后地铁到了南京东路，我犹豫了一下后决定还是下车吧。于是赶在车门关上前，从人堆里挤了出去。漫无目的的走在步行街上，和来来往往的人群擦肩而过。在人越多的地方，竟然感觉更加冷清。</p>

<p>这是失恋的后遗症吗？</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
