<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: 日记 | Pal!]]></title>
  <link href="http://palll.github.io/blog/categories/ri-ji/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://palll.github.io/"/>
  <updated>2014-06-02T01:39:45+08:00</updated>
  <id>http://palll.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Pal]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十一天，大雨，颓废]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/02/day-21/"/>
    <updated>2014-06-02T00:41:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/02/day-21</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>昨天晚上不想睡，打LOL打到天亮，上午醒来已经12点多。从昨天晚上开始就开始下雨，白天下的更大。</p>

<p>下午一边和朋友打LOL，一边练习吉他。后来抱着吉他竟然睡着了，抱着吉他的感觉真好，对，就像抱着女朋友。不知道吉他怎么想，估计是默认了。我没什么音乐天赋，为什么会对吉他那么感兴趣呢？在网上看刷弦的教程，现在基本掌握了刷弦的姿势，原来刷弦的感觉和吉他放在身上的角度也有关系，不过每个人拿吉他的习惯可能不一样，角度也会不同。这个需要自己摸索一下，找找感觉。最近一直在练习Yellow, 从B和弦切换到#F和弦好困难，手型变化大，还要往前移好几格。幸好我的手还是蛮灵巧的，应该离学会不远了。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/01/day-20/"/>
    <updated>2014-06-01T00:12:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/01/day-20</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>早上醒来发现我爸的10个未接来电，他问我怎么还没到。昨天跟我说10点半要刀医院，我还以为是她到医院的时间，原来是让我10点半到。最近脑子比较乱，文字理解能力急剧下降。</p>

<p>无意中发现你把instagram中手表的图删掉了，终于还是删掉了。有些记忆虽然美好，但它总归只是记忆，不是当下的生活。美好的回忆并不能保证当下的生活是美好的，有些时候可能需要删掉那些所谓美好的回忆，才能开始当下的美好生活吧。今天晚上打扫了一下房间，自从那晚你离开后，我就再也没有心情打扫房间，今天总算把东西清了清。打开冰箱，发现里面还放着那天做的皮蛋瘦肉粥。已经1个多月了吧。打开一看，里面已经长毛了，还有一股臭味。再美好的东西也许也经不住时间的考验吧，最终都会变质，变臭，开始腐烂，只能把它丢弃。</p>

<p>今天你到花莲了。看到你在七星潭的背影，感觉你好像还有心事。别想太多了，好好欣赏美景，好好吃美食吧。下一次又会是谁和你一起去台湾呢？</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十九天，又是一个周五]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/31/day-19/"/>
    <updated>2014-05-31T01:51:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/31/day-19</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天是端午小长假前的最后一天上班，并且又是一个星期五。你在台湾已经第二天了，在垦丁迷人的风景中，应该很享受吧。突然有种伤感，你开心的时候在你身边分享喜悦的不会是我。</p>

<p>今天是你的生日，应该很快乐的过生日吧。今天白天以为在公司可以没啥事情，傍晚早早的就能下班去踢球然后去WYWK的，结果没想到加班一直加到晚上12点多。想想在公司还有同事陪着，总比下班一个人要好，竟然还有些小开心。看着你在台湾玩这么开心，我也有种迫不及待想出去玩的心情。敦煌应该会是个很不错的目的地，好期待七月份的敦煌旅行。</p>

<p>你在微信上问我是不是来台湾了，不知道你是期望见到我多一点，还是不想见到我多一点。我也不会去想太多，有些事情，还是让它保持未知状态比较好。过几天就是端午节了，台湾南部和北部的粽子差别略大，不过都很好吃，你可以都尝一尝~</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十八天，你去了台湾]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/29/day-18/"/>
    <updated>2014-05-29T23:56:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/29/day-18</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>想起不久前在live house听演奏时，你还刚说起要去台湾，现在你已经在台湾，一路向南到了垦丁。好天气，好心情，好朋友相伴一定非常开心吧，还能在台湾过生日。</p>

<p>好几天没有见你了，怎么感觉你略微有些变胖。我反正是瘦了，好像瘦了2公斤。你在台湾这几天可以吃到很多好吃的，估计还能再长个1，2公斤的样子，回来可能就接近55公斤了（想说没有？哼哼）。今天特别忙，因为M站首页有个新的排序方法要赶在端午前上线，我需要的接口又在今天下午吃晚饭前才能用，于是从下午一直忙到了晚上。本来和朋友约了晚上去谈一些事情，没想到让他们等了2个多小时。本来约了8点，等我去已经10点多了。我和他们约在了<code>zoo cafe</code>, 附近也就这家环境还不错的。特别想念墙壁上的小豹子，给他们来了一张合影。</p>

<p><img src="/images/blog/d18.jpg"></p>

<p>还记得吗，这是我们第一次来时坐的位子。第一次晚上不是约在WYWK，而是很有情调的来这里喝咖啡。喝咖啡还是小喜碧和小飞他们提起来的缘故，不过那时我也很想找你一起聊聊天。刚刚和小喜碧又打了3盘LOL（嘿嘿，是不是一天不打就手痒了），所以现在已经是5月30号了。要祝你生日快乐了，接下来几天在台湾都玩得愉快哦。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十七天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/29/day-17/"/>
    <updated>2014-05-29T01:04:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/29/day-17</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天早上醒来竟然快到10点，看来我正在慢慢回到以前的生物钟。在和你分手的两个多礼拜之后，开始慢慢习惯没有你的日子。</p>

<p>中午去剪了一个头发，记得上次剪头发我们还没在一起。忙了一天，都没找你说几句话。是不是不太像之前的我了？有事没事都会丢你几条烦人的信息。以后也许没有那么多的烦人信息丢给你了，你应该会觉得轻松一些。今天突然想出去走走，去一个远一点的地方，去一个简单一点的地方，去一个能够和大自然拥抱的地方。那就去敦煌吧，之前跟你说起我很想去敦煌，你说你也想去，当时还说好一起去的呢。对不起，我要违约了，这一次我先走一步了。大概会在7月份，想去丝绸之路听听驼铃声，想去鸣沙山听听风沙的声音，想去玉门关感受塞外兵戎相见的古战场，想去雅丹魔鬼城看看大自然的鬼斧神工。我还想在沙漠里过一夜，希望不会被野兽叼走。</p>

<p>明天你就要去台湾了，一个充满了我很多回忆的地方。很遗憾不是我带你走台湾，希望你去台湾能有个好心情，祝你一路顺风。不知道你在台湾还能不能看到我写的日记，可能没有那么方便上网了。不过如果你想看，这些应该都不会成为障碍。台湾的凤梨酥我觉得老凤梨酥比较好吃，有种酸酸的味道，馅儿里面还有一根根的丝。其实普通的凤梨酥大多是用冬瓜做的。是不是现在告诉你这个有点晚。。。还有那个“蚵仔煎”是念“偶啊煎”，那个“割包”是念“挂包”，那个很大的“肉丸”，外面有层面粉包裹的，是念“fu-a丸”，那个“麻糬”是念“麻吉”。去垦丁的后壁，可以吃海鲜。哈哈，对于吃的东西，我在你面前应该是算班门弄斧了。还有，晚上不要在垦丁的马路上乱走，那里经常发生交通事故，很多人都是因为酒驾。垦丁大街上有很多酒吧，有Gay吧，有人妖吧，水很深。还是走走垦丁大街，逛逛夜市，吃点小吃比较好。对了，在垦丁大街上有一家卤味挺不错的，我去过很多次，量很大，味道也不错。恩，最后祝你玩的开心。</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
