<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: 日记 | Pal!]]></title>
  <link href="http://palll.github.io/blog/categories/ri-ji/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://palll.github.io/"/>
  <updated>2014-06-05T00:53:07+08:00</updated>
  <id>http://palll.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Pal]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十四天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/05/day-24/"/>
    <updated>2014-06-05T00:18:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/05/day-24</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>感觉你从台湾回来有些变化，但是不知道变了哪里。我也好想出去散散心，也许回来我也会有所改变。</p>

<p>晚上离开WYWK后，约了好朋友聊天，散步。我和她的关系真的是有点复杂，想起一年前的现在我还在为怎么毕业和怎么追她费尽心思；一年后的现在，她却成为了我唯一能够讲心里话的人。也许一男一女的关系不是只有情人这么单一，作为朋友也许会更加合适，更加久远。我也很庆幸我没有失去这样好的一个朋友，不然我现在该找谁讲心里话呢。</p>

<p>我应该不久就会换工作了，不知道换了工作是会更方便见到你，还是说更难见面了。希望还能有时间在WYWK遇见你，希望你不会把我当成陌生人。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十三天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/04/day-23/"/>
    <updated>2014-06-04T00:21:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/04/day-23</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>年轻真好，想玩就玩，想发脾气就发脾气，想哭就哭，想笑就笑。也许这些任性就是年轻的特权，一旦不再任性了，可能也就不年轻了。年轻的时候有充沛的体力，充足的时间，晚上可以不睡觉，看一晚上的电影，也可以打一晚上的游戏。哪怕第二天要上班也好，几杯咖啡也许就能撑过一个白天。突然想到一部电影，看过一遍印象深刻，决定再看一遍《女朋友男朋友》，这是一部崇尚自由的电影，也是一部讲述友情的电影。有句话说的很有道理，友谊天长地久，希望我们还是朋友。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十二天，端午节]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/03/day-22/"/>
    <updated>2014-06-03T00:03:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/03/day-22</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天是端午节，我中午去医院和我妈一起吃粽子。我妈问起我昨天干什么了，怎么整天在家里，都没出去和女朋友一起。我说她去旅游了。我还没和我妈说分手的事，不知道怎么开口，等过久点，再找机会跟她讲吧。</p>

<p>傍晚回到家，没有心情吃东西，打了几盘LOL反而弄得心情更糟了。好基友去旅行还没回来，也不能老是找好朋友跟她讲心中的不愉快。只有让自己出去走走。出门随便的走了走，就来到了龙之梦，可是不知道龙之梦里能干什么，于是还是坐上了地铁，去更远的地方。地铁经过很多站，我都在想我该不该在这站下来。犹豫之间，车门就又关上了。最后地铁到了南京东路，我犹豫了一下后决定还是下车吧。于是赶在车门关上前，从人堆里挤了出去。漫无目的的走在步行街上，和来来往往的人群擦肩而过。在人越多的地方，竟然感觉更加冷清。</p>

<p>这是失恋的后遗症吗？</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十一天，大雨，颓废]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/02/day-21/"/>
    <updated>2014-06-02T00:41:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/02/day-21</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>昨天晚上不想睡，打LOL打到天亮，上午醒来已经12点多。从昨天晚上开始就开始下雨，白天下的更大。</p>

<p>下午一边和朋友打LOL，一边练习吉他。后来抱着吉他竟然睡着了，抱着吉他的感觉真好，对，就像抱着女朋友。不知道吉他怎么想，估计是默认了。我没什么音乐天赋，为什么会对吉他那么感兴趣呢？在网上看刷弦的教程，现在基本掌握了刷弦的姿势，原来刷弦的感觉和吉他放在身上的角度也有关系，不过每个人拿吉他的习惯可能不一样，角度也会不同。这个需要自己摸索一下，找找感觉。最近一直在练习Yellow, 从B和弦切换到#F和弦好困难，手型变化大，还要往前移好几格。幸好我的手还是蛮灵巧的，应该离学会不远了。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二十天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/06/01/day-20/"/>
    <updated>2014-06-01T00:12:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/06/01/day-20</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>早上醒来发现我爸的10个未接来电，他问我怎么还没到。昨天跟我说10点半要刀医院，我还以为是她到医院的时间，原来是让我10点半到。最近脑子比较乱，文字理解能力急剧下降。</p>

<p>无意中发现你把instagram中手表的图删掉了，终于还是删掉了。有些记忆虽然美好，但它总归只是记忆，不是当下的生活。美好的回忆并不能保证当下的生活是美好的，有些时候可能需要删掉那些所谓美好的回忆，才能开始当下的美好生活吧。今天晚上打扫了一下房间，自从那晚你离开后，我就再也没有心情打扫房间，今天总算把东西清了清。打开冰箱，发现里面还放着那天做的皮蛋瘦肉粥。已经1个多月了吧。打开一看，里面已经长毛了，还有一股臭味。再美好的东西也许也经不住时间的考验吧，最终都会变质，变臭，开始腐烂，只能把它丢弃。</p>

<p>今天你到花莲了。看到你在七星潭的背影，感觉你好像还有心事。别想太多了，好好欣赏美景，好好吃美食吧。下一次又会是谁和你一起去台湾呢？</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
