<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: 日记 | Pal!]]></title>
  <link href="http://palll.github.io/blog/categories/ri-ji/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://palll.github.io/"/>
  <updated>2014-05-21T00:35:26+08:00</updated>
  <id>http://palll.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Pal]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第九天，很普通的一天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/20/day-9/"/>
    <updated>2014-05-20T23:55:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/20/day-9</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天是5月20号，2014年的5月20号，谐音读起来就是“爱你一世，我爱你”。不过对于我们单身的人来说，今天只是普通的一天，只是5月的倒数第11天而已。今天的阳光似乎比较明亮，早上吃完早餐从2楼过来，往楼下一看，正好看到你走进公司。我没有故意站在路口，假装我们偶遇。我正开始习惯没有你的日子，那么你呢？</p>

<!--more-->


<p>下午吃完午饭，和同事一起去买水果，看到正好有榴莲卖，而且又是你的最爱。于是就买了一只榴莲，留出一块给你。我想我是时候变换自己的角色了，我要多关心身边的朋友。你也是一样，如果有了好吃的，肯定会想到你身边的朋友吧，也许不一定是我。我给你榴莲的时候，看到你“开心”的笑了，不知道是不是真的开心，反正是笑了。好久没看到你这样笑了，也许作为朋友，我能看到你更久的笑容。</p>

<blockquote><p>“嗨，我是13号。”</p>

<p>“嗨，你就是13号？我是1号。”</p></blockquote>

<p>还记得第一次和你讲话，现在看起来觉得特别好笑，我们的第一句话竟然是这样的。一开始和你做朋友就有一种轻松的感觉。</p>

<p>你肯定很奇怪，为什么我突然变得这么放得开，之前还是像胶布一样缠着你，现在却变得这么想得开。也许人的心理也是需要比较才能想得明白，没有比较之前，一直会觉得自己是最惨的。但是比较之后，自己只是在无病呻吟，其实没什么大不了的，却装作很难过很失落的样子，感觉受了很大的伤。今天看了ptt的Boy-Girl板，发现里面好多因为男女朋友分手而表达自己心中失落的文章，然后后面的评论大多是劝楼主要放手，想开一点之类的话。我看了这些文字，竟然有种被治愈的感觉，原来我还不是最惨的。</p>

<p>晚上下班去WYWK打LOL，又找回了理智，冷静的自己。在等待时间里，还能偷瞄身边的MM（希望没有被她发现）。你是个很引人注目的女孩，肯定很多人盯着你呢。下次如果有人向你表白，你一定考虑清楚了，自己是不是真的喜欢这个人，不然会伤了自己，也伤了别人。我会逐渐的找回朋友的感觉，我想应该不会过太久。</p>

<p>今天我们一起打那一场，你抢的大龙真棒！</p>

<p><img src="/images/blog/d9.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第八天，晚上下了很大的雨]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/19/day-8/"/>
    <updated>2014-05-19T23:13:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/19/day-8</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>从你的虾米里面又偷来一首歌听——《平淡日子里的刺》，这首歌听着既有点伤心，又有点治愈。歌曲结尾那句话说，一生中可以爱上很多人，而为之心痛的却只有一个。不知道我有没有成为能让你笑让你哭的人，至少你已经成为了让我笑，让我哭，让我痛的人。</p>

<!--more-->


<p>中午的时候又看了你的博客，本是期待着能看到你新写的东西。不过没看到新的，于是又仔细读了一遍你之前的文章。我之前以为你这篇文章只是对你的主管的想法，现在我读起来，有种一语双关的感觉。貌似隐约中，我也是你诉说的对象。你白天写了这篇，晚上就和我分手了。我怎么当初那么傻，没有看出其中的另一层含义呢。不过即使我看出来了，又能怎么样呢。</p>

<blockquote><p>永远对于我，实在是太难了。不管怎样，任何事情都需要好聚好散。</p></blockquote>

<p>因为你始终觉得每个人是生来就不变的，这个认识虽然也是我们的差异点之一，但是我始终坚持我的观点。一个人是可以为另一个人改变的，如果一个人一生出来到死都是一个思维，那这个人就太悲哀了。</p>

<blockquote><p>一生至少该有一次，为了某个人而忘了自己，不求有结果，不求同行，不求曾经拥有，甚至不求你爱我，只求在我最美的年华里，遇到你。——徐志摩</p></blockquote>

<p>我一直以为你就是那个人，因为你是我遇到过的人中最跟我合拍的女孩。如此死忠的支持一个球队，又这么爱打游戏，对于吃的东西一点也不随便。你可以为一支球队落泪，你可以连续打一天的游戏，你可以为了吃包子就跑去无锡。不知道我还能不能遇到像你这样的女孩，或许要符合以上这些特质，我觉得还是找个男的会比较容易吧。周末白天我可以和他去现场看申花的比赛，晚上我可以和他一起看曼联的比赛，遇上没有比赛的日子，我们可以整天在WYWK打LOL.我和他想吃了汤包了，还可以坐上火车去无锡。真的有点开始想象他会是一个长什么样子的人。</p>

<p>我闭上眼，就能看到一个长发披肩的女孩，穿着绿白横条纹的衣服和很紧身的淡蓝色长裤，戴一副能覆盖大半张脸的眼镜。</p>

<p>对不起，今天这篇写了太多恶心的话了。</p>

<p><img src="/images/blog/d8.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第七天，天气有点凉]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/18/day-7/"/>
    <updated>2014-05-18T22:27:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/18/day-7</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>昨晚和朋友玩的太晚，三个男人睡在一张床上，就差来几块肥皂了。睡前突然想到一首歌——《其实没有那么寂寞》，一听就听了好几遍。人的一生有太多追求的东西，不知道哪个更加重要，不知道哪个更值得。有时候得到了不会珍惜，等想珍惜的时候，就没机会了。自己就活的很累。如果无欲无求多好，如果当时我们没有成为恋人，现在应该还狠快乐的生活着。现在你大概都不会怎么理我吧，也许分手的恋人成为朋友才是最大的苛求吧。</p>

<!--more-->


<p>今天晚上去吃了一风堂，这还是你之前大力推荐我吃的，今天我终于吃到了。后来和朋友一起去看了电影《归来》，估计在场的人能产生共鸣的应该没几个，不知道我何时可以转变自己的角色再和你一起。到时候也能对你念我些的这些日记，不知道那时的我是个怎样的人，那时的你会是一个怎样的心情。</p>

<p>看着国金外面高大的东方明珠塔，感受到这大城市的华丽。开始怀疑自己当初决定来上海的决定，城市越大，自己反而感觉越孤单。晚上的时候只是想和你聊一聊，聊一些简单的事情，反复了好几次，终于还是有勇气跟你说出“能不能聊一聊”。可是我说着说着又说到了感情上的事情。因为我有一种窒息的感觉，感觉现在最大的痛苦不是失去你，而是没法接受失去你的事实，和消化那些事情。</p>

<p>你说我们现在应该不联系，现在这种情况对双方都不好。</p>

<p><img src="/images/blog/d7.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第六天，天阴阴的，还有点下雨]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/17/day-6/"/>
    <updated>2014-05-17T20:39:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/17/day-6</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>早上依旧是7点多醒来，还以为自己睡了很久。看到你在我的<code>Instagram</code>上点了赞，但时间却是5小时前。为什么这么晚你还没睡，本想问你，可是敲了几个字后，还是觉得不必问了。</p>

<p>今天是礼拜六，于是我起来洗了个澡又接着继续睡，一睡就睡到了12点。醒来就看到大学几个好友一起约晚上吃饭，掐指一算，我和他们最近1个多月都没怎么联系了，我们在一起后就把他们忘记了。这世上除了爱情之外，还有友情，亲情啊。不知我什么时候可以把我们的感情完全转变成友情，也许很快，也许会需要很久。</p>

<!--more-->


<p>因为我们吃饭约在了闵行，在我们大学的附近，我过去要1个多小时。于是我带上了<code>迟到的iPod</code>, 在地铁上听歌。以前没有在地铁上听歌的习惯，现在感觉有些离不开那些歌。今天听到了Coldplay的Fix You, 有仔细的去听歌词。</p>

<blockquote><p>When you try your best but you don&rsquo;t succeed</p>

<p>When you get what you want but not what you need</p>

<p>When you feel so tired but you can&rsquo;t sleep</p>

<p>Stuck in reverse</p>

<p>When the tears come streaming down your face</p>

<p>When you lose something you can&rsquo;t replace</p>

<p>When you love someone but it goes to waste</p>

<p>Could it be worse</p></blockquote>

<p>这首歌也是你推荐我听的，以前听这首歌没有产生共鸣，现在听来，特别应景。</p>

<blockquote><p>When you&rsquo;re too in love to let it go</p>

<p>But if you never try you&rsquo;ll never know</p></blockquote>

<p>我会试着放手，回到以前的状态。我们还能轻松的聊天，轻松的打LOL，轻松的去旅行。</p>

<p>今晚睡在朋友家，一起喝酒，看足球。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第五天，白天晴，晚上下雨了]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/17/day-5/"/>
    <updated>2014-05-17T00:14:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/17/day-5</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天是我们分手的第五天。其实现在已过零点，已经是礼拜六了。上个礼拜六，我就像坐过山车一样，幸福的慢慢爬升，却突然的，迎接我的是急速的下坠，不知何时是终点。</p>

<!--more-->


<p>今晚又在WYWK和你相遇，当然还有你的领导。之前你提起过，如果有必要，会跟他好好谈谈心，因为你们好久没有聊天了，想必你们现在应该有沟通过了。今天总觉得是个机会，可以跟你好好聊一聊，看来我预感是对的。不专心的打了几场LOL之后，终于等到了和你独处的机会。我用尽所有能想到的言语，希望你能和我重新开始，但是你心意已决，无法改变。</p>

<p>你跟我都是倔强的人，一旦做了决定就不会轻易改变。上次我们说起“一物降一物”，我们到底是谁降住了谁，又或者说，其实我们互相把对方都降住了，结果两败俱伤。我们一起坐在出租车上，聊了聊这个礼拜来自己的想法。你对我说，你其实没有那么爱我，这也许是我逼你找个理由，从而你自己编造出来的，也或许是你发自内心的。不过我真的有在仅有的几个礼拜里，体会到你对我的爱，很真实，也很感动。你在下雨的礼拜五晚上，等我踢球回来一起吃饭，即使你已经饿扁了；你为了能尽早见到我，选择了在下雨天打车，结果被堵在高架上，也饿扁了；你帮我买早餐，送到我家里。还有你写的点评，你发在网上的博客，你跟我的短信内容，这些都是日常生活的点滴，更多的爱，我都记在心里，不用写在这里。</p>

<p>你是一个十分勇敢的人，也希望你是一个十分坚强的人。我喜欢你，有一点也是喜欢你的勇敢，有勇气一直等着真正属于你的人。可是，我最终也竟被你的勇敢所打败。你还继续勇敢的寻找真正属于你的人，我也需要一段时间来收拾有点破碎的心情。至于以后，先不管以后吧。谁也不知道以后会发生什么，一切随缘好了。</p>

<p>还有，我决定推迟我养狗的计划。原本想养狗，完全是想转移对你的想念。可是从现实的角度考虑，养狗对于我来说，不是那么容易。我还是先把我充沛的感情，转移到朋友和家人身上吧。这个日记以后会继续写，因为我知道你会看，谢谢你成为我的读者。这礼拜过得非常的艰苦，感觉有点累了，那就睡觉吧。</p>

<p><img src="/images/blog/d5.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
