<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Pal!]]></title>
  <link href="http://palll.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://palll.github.io/"/>
  <updated>2014-05-19T09:23:16+08:00</updated>
  <id>http://palll.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Pal]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第七天，天气有点凉]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/18/day-7/"/>
    <updated>2014-05-18T22:27:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/18/day-7</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>昨晚和朋友玩的太晚，三个男人睡在一张床上，就差来几块肥皂了。睡前突然想到一首歌——《其实没有那么寂寞》，一听就听了好几遍。人的一生有太多追求的东西，不知道哪个更加重要，不知道哪个更值得。有时候得到了不会珍惜，等想珍惜的时候，就没机会了。自己就活的很累。如果无欲无求多好，如果当时我们没有成为恋人，现在应该还狠快乐的生活着。现在你大概都不会怎么理我吧，也许分手的恋人成为朋友才是最大的苛求吧。</p>

<!--more-->


<p>今天晚上去吃了一风堂，这还是你之前强力推荐我吃的，今天我终于吃到了。后来和朋友一起去看了电影《归来》，估计在场的人能产生共鸣的应该没几个，不知道我何时可以转变自己的角色再和你一起。到时候也能对你念我些的这些日记，不知道那时的我是个怎样的人，那时的你会是一个怎样的心情。</p>

<p>看着国金外面高大的东方明珠塔，感受到这大城市的华丽。开始怀疑自己当初决定来上海的决定，城市越大，自己反而感觉越孤单。晚上的时候只是想和你聊一聊，聊一些简单的事情，反复了好几次，终于还是有勇气跟你说出“能不能聊一聊”。可是我说着说着又说到了感情上的事情。因为我有一种窒息的感觉，感觉现在最大的痛苦不是失去你，而是没法接受失去你的事实，和消化那些事情。</p>

<p>你说我们现在应该不联系，现在这种情况对双方都不好。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第六天，天阴阴的，还有点下雨]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/17/day-6/"/>
    <updated>2014-05-17T20:39:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/17/day-6</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>早上依旧是7点多醒来，还以为自己睡了很久。看到你在我的<code>Instagram</code>上点了赞，但时间却是5小时前。为什么这么晚你还没睡，本想问你，可是敲了几个字后，还是觉得不必问了。</p>

<p>今天是礼拜六，于是我起来洗了个澡又接着继续睡，一睡就睡到了12点。醒来就看到大学几个好友一起约晚上吃饭，掐指一算，我和他们最近1个多月都没怎么联系了，我们在一起后就把他们忘记了。这世上除了爱情之外，还有友情，亲情啊。不知我什么时候可以把我们的感情完全转变成友情，也许很快，也许会需要很久。</p>

<!--more-->


<p>因为我们吃饭约在了闵行，在我们大学的附近，我过去要1个多小时。于是我带上了<code>迟到的iPod</code>, 在地铁上听歌。以前没有在地铁上听歌的习惯，现在感觉有些离不开那些歌。今天听到了Coldplay的Fix You, 有仔细的去听歌词。</p>

<blockquote><p>When you try your best but you don&rsquo;t succeed</p>

<p>When you get what you want but not what you need</p>

<p>When you feel so tired but you can&rsquo;t sleep</p>

<p>Stuck in reverse</p>

<p>When the tears come streaming down your face</p>

<p>When you lose something you can&rsquo;t replace</p>

<p>When you love someone but it goes to waste</p>

<p>Could it be worse</p></blockquote>

<p>这首歌也是你推荐我听的，以前听这首歌没有产生共鸣，现在听来，特别应景。</p>

<blockquote><p>When you&rsquo;re too in love to let it go</p>

<p>But if you never try you&rsquo;ll never know</p></blockquote>

<p>我会试着放手，回到以前的状态。我们还能轻松的聊天，轻松的打LOL，轻松的去旅行。</p>

<p>今晚睡在朋友家，一起喝酒，看足球。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第五天，白天晴，晚上下雨了]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/17/day-5/"/>
    <updated>2014-05-17T00:14:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/17/day-5</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天是我们分手的第五天。其实现在已过零点，已经是礼拜六了。上个礼拜六，我就像坐过山车一样，幸福的慢慢爬升，却突然的，迎接我的是急速的下坠，不知何时是终点。</p>

<!--more-->


<p>今晚又在WYWK和你相遇，当然还有你的领导。之前你提起过，如果有必要，会跟他好好谈谈心，因为你们好久没有聊天了，想必你们现在应该有沟通过了。今天总觉得是个机会，可以跟你好好聊一聊，看来我预感是对的。不专心的打了几场LOL之后，终于等到了和你独处的机会。我用尽所有能想到的言语，希望你能和我重新开始，但是你心意已决，无法改变。</p>

<p>你跟我都是倔强的人，一旦做了决定就不会轻易改变。上次我们说起“一物降一物”，我们到底是谁降住了谁，又或者说，其实我们互相把对方都降住了，结果两败俱伤。我们一起坐在出租车上，聊了聊这个礼拜来自己的想法。你对我说，你其实没有那么爱我，这也许是我逼你找个理由，从而你自己编造出来的，也或许是你发自内心的。不过我真的有在仅有的几个礼拜里，体会到你对我的爱，很真实，也很感动。你在下雨的礼拜五晚上，等我踢球回来一起吃饭，即使你已经饿扁了；你为了能尽早见到我，选择了在下雨天打车，结果被堵在高架上，也饿扁了；你帮我买早餐，送到我家里。还有你写的点评，你发在网上的博客，你跟我的短信内容，这些都是日常生活的点滴，更多的爱，我都记在心里，不用写在这里。</p>

<p>你是一个十分勇敢的人，也希望你是一个十分坚强的人。我喜欢你，有一点也是喜欢你的勇敢，有勇气一直等着真正属于你的人。可是，我最终也竟被你的勇敢所打败。你还继续勇敢的寻找真正属于你的人，我也需要一段时间来收拾有点破碎的心情。至于以后，先不管以后吧。谁也不知道以后会发生什么，一切随缘好了。</p>

<p>还有，我决定推迟我养狗的计划。原本想养狗，完全是想转移对你的想念。可是从现实的角度考虑，养狗对于我来说，不是那么容易。我还是先把我充沛的感情，转移到朋友和家人身上吧。这个日记以后会继续写，因为我知道你会看，谢谢你成为我的读者。这礼拜过得非常的艰苦，感觉有点累了，那就睡觉吧。</p>

<p><img src="http://palll.github.io/images/blog/d5.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第四天，晴]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/15/day-4/"/>
    <updated>2014-05-15T23:02:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/15/day-4</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天是我们分手的第四天。</p>

<p>我也许已经习惯在7点左右自然醒了，今天也不例外。早点起来时间比较多，于是我练了一会儿吉他，发现左手指的皮变嫩了一点，应该是需要重新结一层茧了。认识你之前，我都会在家里弹吉他，因为抱着吉他的感觉很棒，会忘记自己是孤单的，就像抱着自己的女朋友一样。认识你之后，我把更多的时间放在和你在一起的时候。吉他也就偶尔弹几下。怪不得现在弹吉他手指都会痛痛的，看来连吉他也没有放过我。不过手上的茧可以重新结，而我们的爱情呢，可以再重新开始吗？</p>

<!--more-->


<p>在知乎上提了一个问题，“两个人分手后是不是还能重新建立好感，重新在一起？”有人回答说，当不再拥有的时候，唯一能做的就是不要忘记。但我还没到唯一只能做这一步的时候。我希望你也能这么想，我们一起努力好吗。在这段时间里，我们可以不被一时的冲动所迷惑。我其实也想知道，我到底是不是真的爱你，我到底爱你什么？你给我的第一感觉就是不同于其他人的气质，还有你活泼开朗的性格，我们可以互相开玩笑，和你在一起会觉得很放松，很开心。你不经意间的微笑，可以让我沉醉很久。当然这些只是开头，我们相处多了，发现不少共同点，包括兴趣爱好，和临时脱口而出的话语。在很多事情上，我们都能想到一块儿去。和你在一起后，发现你对工作的认真，对身边小伙伴的照顾，对感情的珍惜。你享受美食，享受旅游，享受生活。你把喜欢的东西分享给身边的人，把你觉得值得珍惜的，都记录下来。相处了一段时间后，发现我的生活中，已经少不了你。一旦你没在我身边，或者没有回复我短信，我都会开始不安，感到失落。这是我的原因，我爱的太急，对你产生了不小的压力。因为你不想在朋友面前展示你私人的东西，不让朋友感觉不自在。我怎么之前不能理解你呢？</p>

<p>今天中午，我就忍不住来到A5的走廊，因为我满脑子都是在想你，无法安心工作。来到A5的走廊，一个人坐了一刻钟，感觉心情平静很多。不过又没能和你偶遇。你今天应该是很忙吧~晚上还加班，但是很幸运的，在吃晚饭时你说发票中了500块，应该是相当开心的事~你把喜悦分享给我，谢谢你让我感觉到我们还是朋友。我的生活其实也渐渐的在被你影响，今天我去倒咖啡，发现口袋里没有零钱（以前我都是看心情投币的，但是你说你看到需要投币但不投币，就会觉得心里不安），我也开始觉得不安心了。不过我实在是没有零钱，而且那时真的是超困，明天我会补上的。</p>

<p>晚上我去了WYWK，当然心里是期待着你能在那里遇见你的。不过最终没有遇到你，遇到的是你的领导，我们并排坐一起打LOL. 想到你之前跟我说的，我突然有一种“同是天涯沦落人”的感叹。不过最后我们还是打了几场，你在家里，我们在WYWK。也许你也在尝试没有我的感觉，也许你只是想玩阿木木上单。不过真的不好意思，我们之前的战绩太高，这次匹配到了超强的对手，我们每路都被打崩了。</p>

<blockquote><p>I&rsquo;m lucky I&rsquo;m in love with my best friend</p>

<p>Lucky to have been where I have been</p>

<p>Lucky to be coming home again</p>

<p>I&rsquo;m lucky we&rsquo;re in love every way</p>

<p>Lucky to have stayed where we have stayed</p>

<p>Lucky to be coming home someday</p></blockquote>

<p>今天我听了Jason Mraz的Lucky，你说他是你很喜欢的歌手，你也很喜欢这首歌。还记得吗，这是我们在一起的那天（应该算是第0天）你告诉我的。你还说这是一首男女对唱的歌曲，我们可以一起唱。很可惜，我现在才听到这首歌。原本这是一首很欢快的歌曲，但是为什么在我耳朵里确是充满了悲伤呢？</p>

<p>今天是礼拜四，明天就是礼拜五了。以前礼拜五是我最喜欢的一天，因为不怎么忙，而且又能去踢球，踢完球能和你一起吃饭，吃完饭可以一起打LOL打很晚。最重要的，是第二天就是礼拜六，第三天是礼拜天。我们可以非常甜蜜，整天都在一起。可是那些时光太过短暂，怎么感觉那次周五我们下班，在我这里喝啤酒，吃披萨，看电影，仿佛就在眼前？幸好我们在一起的时光都是美好的，彼此没有怨恨。之前那段，是没有争吵的，完美的时光。我从明天开始，要开始慢慢的接近你了，当然还是先通过文字消息和LOL.你现在应该也觉得轻松点了吧。</p>

<p><img src="http://palll.github.io/images/blog/d4.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第三天，大部分晴]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/14/day-3/"/>
    <updated>2014-05-14T23:33:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/14/day-3</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天，是我们分手的第三天。</p>

<p>早上醒的特别早，7点半就醒来了。看来生物钟也渐渐向你靠拢了。不知道你最近还是不是早上7点就自然醒，不知道你最近是否还晚睡，不知道你最近白天是不是还犯困。希望你是整天都充满活力的大力。</p>

<!--more-->


<p>我有按照你“最后”给我的嘱咐，要吃早餐。因为现在到公司比较早，所以有很多种类的早餐可以挑选。我最喜欢公司的豆花了——说起豆花，就想到了在惠山古镇我们一起吃的豆花，不过公司的口味比较偏淡，我更喜欢公司的；还想到了台湾，我们决定一起去一次台湾的，带你深度游，吃台湾的甜豆花，不过你这次去，也是可以吃到，你一定做了详细的攻略，不会放过任何一个好东西，但是你这次太匆忙，也许会落下很多。</p>

<p>虽然昨晚我们决定要给彼此一点时间，但是这绝对不会和我在远处偷偷看你冲突。因为你不知道我在偷看你。早上和A6的同事商量事情，我就借机来“偷窥”你，你那时也在吧台的桌子边和同事讨论事情，我偷瞄了你，感觉很满足。下午我也借机来A6偷瞄你，看到你认真看电脑的样子好可爱。真想过来捏捏你的脸。</p>

<p>下午抽空，我又来到A5的走廊透透气。当然心里也有期待和你偶遇。我想今后的每一天我都会去那里坐坐。这真的是一件健康的事情，对于长时间坐在电脑前工作的我们。你也要来哦，说不定就偶遇了。不过现在天气热了，好多虫子飞来飞去的。</p>

<p>晚上下班，我又去健身房跑步了。本想借助跑步时缺氧窒息的感觉，来抑制想念你的心情，而且满脸的汗水，也分不出哪些是泪水（其实都是汗水啦）。但是我今天在跑步时突然有了一些感悟，由于我一开始跑太快，再加上鞋带没系紧，跑着跑着鞋带就开了。我只好停下跑步机系鞋带，然后继续跑。原先跑了大概1000米，在跑步机上的计数就不见了，要从新开始计数。对于稍微有点强迫症的我来说，有点小难过。而且接着跑，没有了刚才的节奏，跑起来会有点累。然后我就加速跑，想尽快跑到刚才的1000米，可是适得其反，我反而越跑越累，但是距离却还没到1000米。跑到大概有点缺氧的时候，脑子里闪过一些想法——是我之前太急迫了，我没有做好准备就开始加速。你在我脸上能读到的，也许只是满脸的欲望，欲望遮蔽了我真实爱你的心。上次去无锡，你说想坐K字打头的火车，这样既便宜，又能欣赏沿途的风景。我却没读懂你内心的“慢”，你是一个“慢”女孩。你讨厌急功近利的人和事，你喜欢慢慢的体会，慢慢的享受。真的是和你喝啤酒的样子好像，你看似大口的在喝，但每次先喝完的是我。你喜欢有点摇滚的歌曲，我开始偷偷在虾米上听你正在听的歌。我突然发觉摇滚的歌曲，看似很激烈，但他们的激烈都是来自“慢”的积累，然后爆发出很大的震撼力。不知道我解读的对不对。但是我们都是双子座，都有瞬间的心血来潮，和三分钟热度。我们的第一个月，就像我跑的第一个1000米一样，虽然跑的时候感觉很轻松，但是突然停止，想再继续，却感觉很难受。不过我又继续跑了一个小时，因为那一刻的顿悟，最终跑完了9000米。加上原先的1000米，差不多就10000米了！这是我从来未在跑步机上出来的成绩。要感谢你！所以我更加相信，我们只是在跑完1000米后系了一下鞋带。我们还有更远的路要跑呢！</p>

<p>从健身房回到公司（本来没打算回公司，只是走的时候太匆忙，忘记东西在桌上），再离开公司准备吃饭（本来想随便吃吃算了，但你告诉我要吃好），于是我沿路找了餐馆，最后来到WYWK下面的麦当劳，我想跑这么老远就吃个麦当劳不太划算，所以就想去WYWK呆一会儿，就是呆一会儿，因为那是我们最开始认识的地方，而且有种预感，能遇见你。结果真是，我走过吧台，一眼就锁定了你。本打算找个地方静静坐下，然后远远看着你就行。可是无法压抑自己的感情，终于还是故作镇定的和你打了招呼，然后再默默在附近找个地方坐下来。这次我没有自己先开，和你一起打了一场。我们在下路对线，我不知道你在攻击我的时候是什么心情，我特意选了机器人，让你打，然后再把你抓到我身边。我打的都会笑出来。我看出来你似乎对我还有一些爱。但我现在必须沉住气，我现在贸然出击，必定会适得其反。但我也怕我要是拖太久，你就习惯了我不在身边的感觉了。那就让我暂时先做你身边若即若离的人吧。</p>

<p>正在写这日记的时候，你给我刚刚发的Instagram上的图点了赞。为什么这么晚还不睡。</p>

<p><img src="http://palll.github.io/images/blog/d3.JPG"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二天，晴转小雨]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/13/day-2/"/>
    <updated>2014-05-13T22:10:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/13/day-2</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天，是我们分手的第二天。</p>

<p>早上我还是按时的在8点起床了。播了The Killers的Mr. Brightside. 听到他们唱</p>

<blockquote><p>It started out with a kiss</p>

<p>How did it end up like this?</p></blockquote>

<!--more-->


<p>也许多数的恋情都是悲情的结尾吧，我们竟然也没有例外，现在我们貌似来到了剧终的时候。但是剧情总是跌宕起伏，你曾经说希望这是你的最后一季剧情。你还记得吗？在我们一起后的一个礼拜，你还一直生气我为什么要和我朋友去见一个陌生的女生，而不跟你一起。虽然这最后是一场乌龙，我们最后也一起度了我这一生到目前为止最快乐的周末。我在静安寺地铁站一直等你，你却被堵在了高架上。因为那天下着雨，高架特别堵。你说是因为我急着想见我，所以直接打车就过来了，然后吸取了教训，以后下雨绝对是坐地铁比较快，可是我们的以后呢。很奇怪的是，每次和你约会的周末，似乎都是在下雨，或者中途会飘雨。从我们单独第一次去看《雪国列车》开始。我多么希望你的第三季，现在只播到中期，并且会以喜剧结尾。而这一季的主题就是，你在一段看似平凡的恋情中，真正体会到了男猪脚的爱，并且被感动，虽然你一开始觉得你们生活在不同的世界，但最终会发现其实我们是生活在一起的。</p>

<p>今天看到你改了群的公告，“人与人之间的相处，是建立在信任和尊重的基础之上的”。我知道你是有感而发，也是对我的行为的一种谴责。尊重你，包括尊重你的隐私，你的朋友，你的决定。所以我尊重你和我分手的决定，即使我们注定会因为这个决定而痛苦。但是人生不就是一段痛苦和快乐交织的旅行吗？没有痛苦的积淀，哪来快乐时的喜悦。我希望我们现在的痛苦，是我们将来快乐的基石。</p>

<p>下午偶得空闲，去我们曾经一起相约的A5坐了坐。呆呆的看着树叶随风摆动，偶尔有几滴雨水沾湿了头发。也无比期待会在这里和你偶遇，然后说一句：“这么巧，你也在啊。”今晚在吉他课的时候终于又见到了你，不知你是否发现，从来不在胸口挂工牌的我，今天也挂着工牌，我左手也带着之前送你的手表。因为你说你习惯挂着工牌，我正在慢慢的进入你的世界。因为手表上留着你的味道，我知道是你护手霜的味道，不过这正是我记忆力你的味道。手表上的味道终将散尽，希望在我的心冰凉之前，你还是能带上这块手表。吉他课上我主动跟你搭讪，可是你都是冷冷的附和几声。你知道那时的我是有多么难过吗？我只是想让你接受我这个好朋友，不过你似乎对我还是没有放下。你越是故意这样子，越说明你对我还是在乎的。在你回家的路上，我给你打了电话你没接，然后跟你发了短信，告诉你我们如果不给各自一点时间，就积极的把对方当做是好朋友。你选择了前者，这让我再一次认识到你对我的感情是如此的真实。谢谢你，在你心中给我留了如此的地位。</p>

<p>于是，我决定养小狗。这段时间我们各自给对方一点时间，我害怕，我害怕一旦这些时间过去，我们就会把对方当做普通的朋友；但我更怕如此的僵持下去，我们会成为两个陌生人，从此再无交集，各自生活。对于养狗，我并不是一时心血来潮，而且养狗，也是走入你世界的一种方式。我会体会你所体会的。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第一天，天气晴]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/12/day-1/"/>
    <updated>2014-05-12T23:21:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/12/day-1</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天，你和我正式分手了。</p>

<p>虽然你前天就跟我提了，但是我一直幻想着是在跟我开玩笑，是想考验我。但是我去你家找你，并且后来又试着约你出来喝喝东西聊聊天，都没有改善之后，我才发现，我是真的正在失去你。</p>

<!-- more -->


<p>今天原本是我们正式交往一个月的日子，没错，真的是只有一个月。对于很多情侣来说，一个月正是爱的“水深火热”的时候，我们也不例外。因为你是一个行动派的人，从发觉我们有差异到提出分手，就只有一礼拜的时间。但是这一礼拜我们始终保持的很亲密，虽然我之前有所察觉感情的微妙变化，但我还只是傻傻的以为工作上的事情和最近的晚睡，让你没有精神。</p>

<p>中午的时候我们一起吃饭，利用午休短短的1个多小时时间一起聊聊。本想晚上吃完晚饭再好好聊聊，不会这么仓促，另一个方面，我也可以用男朋友的身份多爱你一天。可是最后你坚持中午，否则就是明天再聊。我觉得这个事情如果多拖一天，结果反而会更糟，就同意了中午聊。中午这家餐厅我们之前去过，因为我们在一起的时间不长，大多数好吃的餐厅都只去过一次，而且每次都说，“下次来我们要吃什么吃什么”。然后这家餐厅，我们第一次来点多了，都没有吃完，然后决定下次来吃，只要点一份就好了。想到也许这是我们最后一次以情侣的身份一起吃饭（至少在我看来我们还是情侣），这次就是上次说的下次，也是最后一次。吃饭时，我完全没有胃口，我把心里想的都和你说了，但你始终坚持你的决定。你不知道我当时是有多麽的无助，我连生气的力气都没有。</p>

<p>现在，我们成为了好朋友。下午上班时间还能和你在QQ里聊几句，以好朋友的身份，我还是挺开心的。正如我一直说的，“只要能和你在一起，不管做什么我也开心，即使是作为你的前男友”。谢谢你没有把我拉黑，没有删我们在一起时的点评（打字间，我还特意check了一下，但是看了之后，我一阵鼻酸）。晚上下班，我去了好久没有去的健身房，因为我不知道没有你一起下班的日子，我该怎么过。我在跑步机上跑了一个小时，听着你熟悉的音乐。等跑到有点缺氧的时候，我终于拿起了手机，这时候我才有勇气去看我们的聊天记录。</p>

<p>真的，我看了我们这最后一礼拜的聊天记录，再对比之前，这礼拜我们的话题只有问你到没到家，跟你说晚安，和邀你打LOL. 完全没有之前丰富的内容。是我过的太安逸了，虽然我之前就有所察觉，但没跟你讲这个话题，直到前天我问你是不是有心事的时候，你就直接提出了分手。</p>

<p>在跑步的时候，我感悟到一些事情。我不能让你看着我整天伤心的样子，一方面是怕你也会难受，另一方面肯定会认为我很懦弱。我将会做的，是以你的方式去生活。早上8点起床，吃早餐，上班，听<code>The Killers</code>&hellip;你说我们之间有差异，我们活在两个世界里，而且这两个世界没有交集。我现在要证明给你看，我们生活的是同一个世界，只是我们当前的位置不一样，我看到的是你没看到的，你看到的是我没看到的。我用你的生活方式，我会看到你看到的世界，体会你体会的感情。谢谢你给我机会，让我以好朋友的身份留在你身边。在青海湖，我会让你在你的世界里看到我。</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
