<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Pal!]]></title>
  <link href="http://palll.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://palll.github.io/"/>
  <updated>2014-05-30T02:08:54+08:00</updated>
  <id>http://palll.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Pal]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十八天，你去了台湾]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/29/day-18/"/>
    <updated>2014-05-29T23:56:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/29/day-18</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>想起不久前在live house听演奏时，你还刚说起要去台湾，现在你已经在台湾，一路向南到了垦丁。好天气，好心情，好朋友相伴一定非常开心吧，还能在台湾过生日。</p>

<p>好几天没有见你了，怎么感觉你略微有些变胖。我反正是瘦了，好像瘦了2公斤。你在台湾这几天可以吃到很多好吃的，估计还能再长个1，2公斤的样子，回来可能就接近55公斤了（想说没有？哼哼）。今天特别忙，因为M站首页有个新的排序方法要赶在端午前上线，我需要的接口又在今天下午吃晚饭前才能用，于是从下午一直忙到了晚上。本来和朋友约了晚上去谈一些事情，没想到让他们等了2个多小时。本来约了8点，等我去已经10点多了。我和他们约在了<code>zoo cafe</code>, 附近也就这家环境还不错的。特别想念墙壁上的小豹子，给他们来了一张合影。</p>

<p><img src="http://palll.github.io/images/blog/day18.jpg"></p>

<p>还记得吗，这是我们第一次来时坐的位子。第一次晚上不是约在WYWK，而是很有情调的来这里喝咖啡。喝咖啡还是小喜碧和小飞他们提起来的缘故，不过那时我也很想找你一起聊聊天。刚刚和小喜碧又打了3盘LOL（嘿嘿，是不是一天不打就手痒了），所以现在已经是5月30号了。要祝你生日快乐了，接下来几天在台湾都玩得愉快哦。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十七天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/29/day-17/"/>
    <updated>2014-05-29T01:04:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/29/day-17</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天早上醒来竟然快到10点，看来我正在慢慢回到以前的生物钟。在和你分手的两个多礼拜之后，开始慢慢习惯没有你的日子。</p>

<p>中午去剪了一个头发，记得上次剪头发我们还没在一起。忙了一天，都没找你说几句话。是不是不太像之前的我了？有事没事都会丢你几条烦人的信息。以后也许没有那么多的烦人信息丢给你了，你应该会觉得轻松一些。今天突然想出去走走，去一个远一点的地方，去一个简单一点的地方，去一个能够和大自然拥抱的地方。那就去敦煌吧，之前跟你说起我很想去敦煌，你说你也想去，当时还说好一起去的呢。对不起，我要违约了，这一次我先走一步了。大概会在7月份，想去丝绸之路听听驼铃声，想去鸣沙山听听风沙的声音，想去玉门关感受塞外兵戎相见的古战场，想去雅丹魔鬼城看看大自然的鬼斧神工。我还想在沙漠里过一夜，希望不会被野兽叼走。</p>

<p>明天你就要去台湾了，一个充满了我很多回忆的地方。很遗憾不是我带你走台湾，希望你去台湾能有个好心情，祝你一路顺风。不知道你在台湾还能不能看到我写的日记，可能没有那么方便上网了。不过如果你想看，这些应该都不会成为障碍。台湾的凤梨酥我觉得老凤梨酥比较好吃，有种酸酸的味道，馅儿里面还有一根根的丝。其实普通的凤梨酥大多是用冬瓜做的。是不是现在告诉你这个有点晚。。。还有那个“蚵仔煎”是念“偶啊煎”，那个“割包”是念“挂包”，那个很大的“肉丸”，外面有层面粉包裹的，是念“fu-a丸”，那个“麻糬”是念“麻吉”。去垦丁的后壁，可以吃海鲜。哈哈，对于吃的东西，我在你面前应该是算班门弄斧了。还有，晚上不要在垦丁的马路上乱走，那里经常发生交通事故，很多人都是因为酒驾。垦丁大街上有很多酒吧，有Gay吧，有人妖吧，水很深。还是走走垦丁大街，逛逛夜市，吃点小吃比较好。对了，在垦丁大街上有一家卤味挺不错的，我去过很多次，量很大，味道也不错。恩，最后祝你玩的开心。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十六天，凌乱的一天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/28/day-16/"/>
    <updated>2014-05-28T00:35:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/28/day-16</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天从早上开始，就注定了忙碌的一天——忙碌又凌乱。一大早（10点以后）就修复一个紧急的bug, 一直搞到1点才去吃饭。修bug修到心烦，不自觉的给你QQ发了一个表情，等很久后，收到了你的回复，一个问号。应该是想问我有没有事之类的吧。也许你是不想回复任何东西，但是出于无奈，就给我一个问号吧？</p>

<!--more-->


<p>下午和你聊了几句足球，从申花，到皇马欧冠，到世界杯。结果我思维有点短路的，讲了一些话，后来你就不理我了。我觉得自己好愚蠢，好幼稚，我一直在思考我们现在是处于一个什么关系，其实没有任何关系，连朋友都还算不上，有点强迫症的我，还是用力找到了一个比较合适又搞笑的关系——“网友”。我们从网友开始，现在又回到网友，我们的LOL账号也都满级了。感觉像是为了LOL，我们谈了一场恋爱。</p>

<p>你每天看到我跟你讲这样的话是不是会厌烦？我不想让你看到我难过，我也不想让你知道我难过。只是我偶尔情不自禁的话语里，包含了某些不愉快，包含了某些幻想。也许让你感觉很困扰，让你觉得有点恶心了吧。那就写到这里吧，今天不接着写了。</p>

<p><img src="http://palll.github.io/images/blog/d16.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十五天，心烦]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/26/day-15/"/>
    <updated>2014-05-26T23:10:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/26/day-15</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天感觉特别烦心，可能是天气越来越热了。</p>

<p>我妈又来住院了，晚上带她逛超市，感觉就像小时候她带我逛超市那样。小时候她带我逛超市，看到我一直看着一样吃的，或者玩具，她就会说买吧；今天看她想买个东西，但又感觉有点贵，一直犹豫不下，我也说了句买吧，别想这么多。我感觉我突然长大了，感觉我失去了靠山，感觉自己有点孤独，感觉自己的责任有点重。小时候妈妈带我坐车，她说我小时候喜欢坐车，于是她就整天抱着我坐公交车；今天带妈妈坐地铁，心里感觉和平时坐地铁又有些不同。每个人长大了，是不是心里都会有不安？这种感觉以前也有过，只是没今天这么强烈，第一次请爸妈吃饭时也有类似的感觉。</p>

<p>也许今天还有其他的想法吧，因为最近都是在想这些事情。在地铁里，我妈问我现在和你相处的怎么样。对不起，我还没跟她说我们已经分手的事情，因为我不知道从何说起，我不知道怎么开口。她问我我们现在是不是经常一起吃饭，周末是不是会在一起。。。我都跟她随便扯几句，然后就不说话了。感觉心里有些烦。或许你心里也很烦吧，周末都去看电影，我也是。还好我还能找朋友，突然感受到友情这么珍贵，这么伟大。也许我现在觉得生活很糟，但我相信这也许不是最糟的时候，以后应该还会有更糟的生活等着我。至少身边还有几个能讲心里话的朋友，还有几个能陪我喝酒的朋友（只是他们不在身边），还有几个能互相调侃的朋友（在我微信的男生群里）。</p>

<p>时间是一种很好的治愈人心里的药，但是它真的很苦。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十四天，感觉夏天快要来了]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/25/day-14/"/>
    <updated>2014-05-25T23:11:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/25/day-14</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>昨晚看了欧冠决赛，皇马在最后时刻逆转赢得了比赛。两个球队都是咬牙坚持到了最后，不管哪一个队获胜，对另一个队来说都是一个残酷的事实。</p>

<p>看完比赛，我突然有一个奇怪的想法，一个也许毫无关联的因果关系，“既然连皇马都赢得欧冠了，我们为什么就不能快乐的做朋友呢？”我不知道如何定义这个快乐，我自己的感受就是觉得你变得不想理我。你以前说你会经常从别人的角度去想问题，于是我也尝试着站在你的角度想这个问题，发现你需要的时间比我想象的要长。我不知道我现在在你心里是一个怎样的人，是一个很烦的人，还是一个绝望的人？</p>

<p>想到一首诗，觉得写的很好，分享给你。</p>

<p>你去，我也走，我们在此分手；
你上哪一条大路，你放心走，
你看那街灯一直亮到天边，
你只消跟从这光明的直线！
你先走，我站在此地望着你，
放轻些脚步，别教灰土扬起，
我要认清你的远去的身影，
直到距离使我认你不分明</p>

<p>目送你归去……
不，我自有主张，
你不必为我忧虑；你走大路，
我进这条小巷，你看那棵树，
高抵着天，我走到那边转弯，
再过去是一片荒野的凌乱：
有深潭，有浅洼，半亮着止水，
在夜芒中像是纷披的眼泪；
有石块，有钩刺胫踝的蔓草，
在期待过路人疏神时绊倒！
但你不必焦心，我有的是胆，
凶险的途程不能使我心寒。
等你走远了，我就大步向前，
这荒野有的是夜露的清鲜；
也不愁愁云深裹，但须风动；
云海里便波涌星斗的流汞；
更何况永远照彻我的心底；
有那颗不夜的明珠</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十三天，天气晴]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/24/day-13/"/>
    <updated>2014-05-24T23:59:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/24/day-13</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天是妈妈生日，早上给她打了一个电话，接到电话的她显得很高兴，跟我说前几天我生日时她忘记跟我说了。</p>

<p>下午和好朋友约了喝咖啡聊天，聊聊有关你和我的事情。感情是两个人的事情，不过一些想不开的东西和朋友讲讲，可以让自己更有效的消化这些事情。我想我们今后也能成为这样的好朋友，有些事情真的只能和女性朋友说才有用，我身边的男性朋友都太功利，似乎没有像我这样在乎一个女生的，也许是我比较能站在女性的角度来看这些事。</p>

<!--more-->


<p>晚上看了《催眠大师》，现在似乎看什么电影都能引起我的共鸣，上礼拜看的《归来》也是。不过这次主要集中在如何化解自己的情绪，让自己的情绪处在一个好的状态。情绪低落的时候，做什么事情都会越来越糟。后来我看到一个关于情绪的文章，依次列举了不同情绪导致的能量。其中最低能量的是“羞愧”，其次是“内疚”。下面这些来自那篇文章，看了这篇文章，对情绪又了解了一些，知道今后要控制住自己的情绪，尽量朝着能量高的情绪发展。</p>

<p>今晚是欧冠冠军争夺战，和朋友约了去他家里看球。不知我们以后是不是还能一起看申花的比赛呢，下一场会是何时？</p>

<p><img src="http://palll.github.io/images/blog/d12.jpg"></p>

<h3>Shame:(20)羞愧</h3>

<p>　　羞愧的能量级几近死亡，它犹如是意识的自杀行为，巧妙的夺去人的生命。在羞愧的状况下，我们恨不得找个地缝钻进去，或者是希望自己能够隐身。</p>

<h3>Guilt:(30）内疚</h3>

<p>　　内疚感以多种方式呈现，比如懊悔，自责，受虐狂，以及所有的受害情节都是。无意识的内疚感会导致身心的疾病，以及带来意外事故的自杀行为。它也经常表现为频繁的愤怒和疲乏。</p>

<h3>Apathy: (50)冷淡</h3>

<p>　　这个能量级表现为贫穷、失望和无助感。世界与未来都看起来没有希望。冷漠意味着无助，让人成为生活中各方面的受害者。缺乏的不止是资源，他们还缺乏运气。除非有外在的帮护者提携，否则很可能会潦倒致死。</p>

<h3>Grief: (75)悲伤</h3>

<p>　　这是悲伤、失落和依赖性的能量级。在这个能量级的人，过的是八辈子都懊丧和消沉的生活。这种生活充满了对过去的懊悔、自责和悲恸。在悲伤中的人，看这个世界都是灰黑色的。</p>

<h3>Fear: (100)恐惧</h3>

<p>　　从这个能量级来看世界，到处充满了危险、陷害和威胁。一旦人们开始关注恐惧，就真的会有数不尽的让人不安的事来临。之后会形成强迫性的恐惧，这会妨害个性的成长，最后导致压抑。因为它是让能量流向恐惧，这种压抑性的行为不能提升到更高的层次。</p>

<h3>Desire: (125)欲望</h3>

<p>　　欲望让我们耗费大量的努力去达成我们的目标，去取得我们的回报。这也是一个易上瘾的能级，不知道什么时候，一个欲望会强大到比生命本身还重要。欲望意味着累积和贪婪。愿望可以帮助我们走上有成就的道路。但是欲望却能成为到达比知晓更高层次的跳板。</p>

<h3>Anger: (150)愤怒</h3>

<p>　　如果有人能跳出冷漠和内疚的怪圈，并摆脱恐惧的控制，他就开始有欲望了，而欲望则带来挫折感，接着引发愤怒。愤怒常常表现为怨恨和复仇心里，它是易变且危险的。愤怒来自未能满足的欲望，来自比之更低的能量级。挫败感来自于放大了欲望的重要性。愤怒很容易就导致憎恨，这会逐渐侵蚀一个人的心灵。</p>

<h3>Pride: (175)骄傲</h3>

<p>　　比起其他的较低能量级，人们会觉得这个能量级是积极的。而事实上骄傲让人感觉好一些，只是相比其他更低的能量级而言.骄傲是具有防御性和易受攻击性的，因为它是建立在外界条件下的感受。一旦条件不具备，就很容易跌入更低的能量级。自我的膨胀是骄傲自大的助推剂，而自我常常是易受攻击的。因此骄傲的演化趋势是傲慢和否认。而这些都是抵制成长的。</p>

<h3>Courage: (200)勇气</h3>

<p>　　到来200这个能量级，动力才显端倪。勇气是拓展自我、获得成就，坚忍不拔，和果断决策的根基。在比之更低的能量级，世界看起来是无助的，失望的，挫折的，恐怖的，但是到来勇气的能级，生活看起来就是激动人心的，充满挑战的，新鲜有趣的。在这个能动性的能级，人们有能力去把握生活中的机会。因此个人成长和接受教育是可行的途径。对于那些能够打击能量级低于200的人的障碍，对进化到200能级的人来说则是小菜一碟。到来这个能级的人们，总是能尽数回馈足够多的能量给这个世界。而低于这个能级的人们则是不断地从社会中汲取能量，丝毫没有回馈。
　　人类集体意识能级停留在190达几百年之久，奇怪的是，在最近的10年里突然跃迁到了207。到2006年的测量结果又变成了204。2007年的测量结果为205。</p>

<h3>Neutrality: (250)淡定</h3>

<p>　　到达这个能级的能量都变得很活跃了。低于250的能级，意识是趋向于分裂和刚硬性的。淡定的能级则是灵活和无分别性的看待现实中的问题。到来这个能级，意味着对结果的超然，一个人不会再经验挫败和恐惧。这是一个有安全感的能级。到来这个能级的人们，都是很容易与之相处的，而且让人感到温馨可靠。因为他们无意于争端、竞争和犯罪。这样的人总是镇定从容。他们不会去强迫别人做什么。</p>

<h3>Willingness: (310)主动</h3>

<p>　　这个意识层次可以看做是进入更高层次的一道门。在淡定的层次的人，会如实的完成工作任务。但是在主动层次的人，通常会出色的完成任务，并极力获得成功。这个能级的人的成长是迅速的，他们是为人类进步而预备的人选。低于200能级的人，他们的思想是封闭的，但是能级为310的人们则是全然敞开的。这个能级的人，通常是真诚而友善的，也易于取得社交和经济上的成功。他们总能有助于人，并且对社会的进步做出贡献来。他们也乐意面对内在的状况，也不存在较大的学习障碍。鉴于他们具有从逆境中崛起并学到经验的能力，他们都能够自我调整。由于已经释放了骄傲，他们能够看到自己的不足，并学习别人的优点。</p>

<h3>Acceptance: (350)宽容</h3>

<p>　　在这个能级，一个巨大的转变会发生，那就是了解到自己才是自己命运的主宰，自己才是自己生活的创造者。低于200能级的人则是没有力量的，通常视自己为受害者，完全受生活所左右。这个看法的根源是，认为一个人的幸福和苦难来自某个“外在”的东西。在宽容的能级，没有什么“外在”能让一个人快乐，爱也不是谁能给或夺走的，这些都来自内在。宽容意味着让生活如它本来的样子，并不刻意去塑造成一个特定的模式。在这个能级的人不会对判断对错感兴趣，相反的，对如果解决困难他们则乐于参与。他们更在意长期目标，良好的自律和自控是他们显著的特点。</p>

<h3>Reason: (400)明智</h3>

<p>　　超越了感情化的较低能量级，就进入有理智和智能的阶段。这是科学、医学以及概念化和理解能力形成的能级。知识和教育在这里成为资历。这是诺贝尔奖金获得者、大政治家和高级法庭审判长的能级。爱因斯坦，弗洛伊德，以及很多其他历史上的思想家都是这个能级。这个能级的人的缺点是，过于关注对符号和符号所代表的意义的区分。明智并不能让人走向真理。它只是能制造出大量的信息和文档，但是缺乏解决数据和结果差异性的能力。明智本身是通往更高能级的一个最大障碍。在我们的社会中能超越这个能级的人凤毛麟角。</p>

<h3>Love: (500)爱</h3>

<p>　　这里的爱并非通常意义上各种媒体所描述的爱。通常意义上的爱，很容易就带上愤怒和依赖的面具。这种爱一旦受到挫折，立马就能转变成愤恨。引发愤恨的爱是来源于骄傲而不是真的爱。
这个500能级的爱是无条件的爱，是不变更的爱，是永久性的爱。这种爱不会动摇，它不是来自外界因素。爱是存在的基本状态。爱是宽容，滋养和维持这个世界的。它不是知性的爱，不是来自头脑的爱，它是发自心灵的爱。爱是总是聚焦在生活美好的那一面上，并且增大积极的经验。这是一个真正幸福的能级。世界上只有0.4%的人曾经达到这个意识进化的层次。</p>

<h3>Joy: (540)喜悦</h3>

<p>　　当爱变得越来越无限的时候，它开始发展成为内在的喜悦。这是在每一个当下，从内在而非外在升起的喜悦。540能级也是拥有治疗和精神独立的能级。由此往上，就是很多圣人和高级修行者以及治疗师的能级。这个能级的人的特点是，他们具有巨大的耐性，以及对一再显现的困境具有持久的乐观态度，以及慈悲。到达这个能级的人对其他人有显著的影响。他们持久性的关注，会带来爱和平静。
　　在能级超过500的人看来，这个世界充满了闪亮的美丽和完美的创造。一切都毫不费力的同时发生着。在他们开来是稀松平常的作为，却会被平常人当成是奇迹来看待。濒死体验在他们的转变中特征性的出现，这也让他们体验到能量浮动在540-600之间的经验。</p>

<h3>Peace: (600)平和</h3>

<p>　　这个能量层级和所谓的卓越、自我实现以及基督意识有关。它非常稀有，一千万人当中才有一个人能够达到。而一旦达到这个能级，内与外的区分就消失了，感官被关闭了。在能级600及其以上的人的感知如同慢镜头一样，时空悬停了——没有什么是固定的了，所有的一切都生机勃勃并光芒四射。虽然在其他人眼里这个世界还是老样子，但是在这人眼里世界却是一个，和宇宙源头进化一起协同舞蹈的，不断浮动进化的流转。
　　这是一种非同寻常、无法言语的现象，所以头脑保持长久的沉默，不再分析判断。观察者和被观察者成为同一个人，观照者消融在观照中，成为观照本身。能级为600到700之间的艺术作品、音乐和建筑能临时性的，把我们带到通常认为的通灵的和永恒的状态中。</p>

<h3>Enlightenment: (700 – 1000)开悟</h3>

<p> 　　这是历史上所有创立了精神模范，让无数人历代跟随的伟人的能级。这是强大灵感的能级，这些人的诞生，形成了影响全人类的引力场。在这个能级不再有个体与个体之间的分离感，取而代之的是意识与神性的合一。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十二天，天气闷热]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/23/day-12/"/>
    <updated>2014-05-23T23:59:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/23/day-12</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天的心情就像今天的天气一样，很闷很热。因为你没来公司上班，而且又说身体不舒服，以为你是得了什么病。因为以前都是见你很有活力的上班（虽然说有时会很困，但也没有到不能来上班的地步）。</p>

<p>我们在QQ上聊了几句，可是都很短，没有长篇大论的聊很久，似乎是找不到接下去的话题。不知道是不是你已经把我当做了陌生人。我不会讲太越界的话，因为我们现在只是朋友（也许是）而已，说这些话也许会让你心里不安，那些关心的话，就留给其他人来讲吧，我讲这些话现在也许不合适。于是我们就几句话，就聊到了终点。</p>

<p>今天晚上踢球主要是防守的角色，有些心事本想通过踢球的方式来发泄，但是很少有连贯的配合打出来，也没有很好的射门机会。踢完感觉还有很多体力，还能继续再踢，不过我们订的场地时间已到，没法继续踢了。也许是因为心里比较闷的原因吧，今天我也拼的很凶，感觉两只脚都受伤了。</p>

<p>明天就是星期六了，希望能过一个愉快的周末，同样也希望你过一个愉快的周末！</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十一天，是我的生日]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/23/day-11/"/>
    <updated>2014-05-23T03:19:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/23/day-11</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天和朋友在WYWK玩HIGH了，到凌晨3点才回到家，而且还是3个人睡我那张床，挤一挤还是能睡的。</p>

<p>今天是我的生日，认识你之后的第一个生日。昨天晚上一直等到凌晨12点多，可是只有一个基友跟我说生日快乐。当然你肯定想到我更希望是你对我说生日快乐，可是没等到，我睡着了。</p>

<p>中午的时候，你在QQ里对我说“生日快乐”，虽然我们没有讲太多话，但我感觉到我们还是能做朋友的。可能过程会有点漫长，不过我们既然彼此都不想失去这样的朋友，那就勇敢面对好了。谢谢你对我说生日快乐，这比任何生日礼物都重要，因为我又收获了一个“好朋友”。</p>

<p>今天好晚了，先写到这儿吧。晚安。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第十天，略感闷热]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/21/day-10/"/>
    <updated>2014-05-21T22:47:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/21/day-10</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>从你说想登陆你的Blog，到我看见这篇文章隔了两天。是这两天考虑的事情太多，还是因为打LOL太忙没空写。不过终于我还是看到了。每个人都是自私的，你说既然和我分手了，为什么还要贪心的做朋友。你说这样会对我不好，让我感觉还有希望。其实我的希望，早就在上周五的出租车里，随着车一起开走了，不知道已经去了哪里。</p>

<!--more-->


<p>也许我上礼拜一直纠缠着你，就是想等一个令我无法反驳的原因吧。你一直说我们的世界不一样，让我觉得这都不是问题，因为我还是相信我们的世界是一样的。也许是因为我对“世界”的理解有误，也许是你表述的不够形象。你说你其实没有那么喜欢我，这句话就注定了我没有任何借口可以反驳。就像我之前的女友分手时跟我讲的，我已经不是她当初想要结婚的那个人了，这样类似的话令我毫无借口反驳。感情思维上的缺陷导致了我最终的结局。那就这样吧，我们都不要再想不开了。</p>

<p>我们既然每天都有机会碰面，就不要谈什么成为陌生人了。这样反而显得更加刻意，而且会显得尴尬。不妨就做同事，做朋友。我们工作上的事情也会有不少交集，我们也会一起打LOL. 难道还要放掉这些快乐的东西吗？既然双方都已经想开，为什么不能接受做朋友呢？你跟我都是天性快乐的人，就不要顾忌这么多，想不开心的事情。</p>

<p>今天晚上我们又一起打了这么久的LOL，不管你有没有把我当做路人，我想的是我们可以回到最开始的时候，以开开心心打LOL为目的。</p>

<p>明天是我生日，不知你有没有记得。</p>

<p>希望你能开心起来。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第九天，很普通的一天]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/20/day-9/"/>
    <updated>2014-05-20T23:55:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/20/day-9</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天是5月20号，2014年的5月20号，谐音读起来就是“爱你一世，我爱你”。不过对于我们单身的人来说，今天只是普通的一天，只是5月的倒数第11天而已。今天的阳光似乎比较明亮，早上吃完早餐从2楼过来，往楼下一看，正好看到你走进公司。我没有故意站在路口，假装我们偶遇。我正开始习惯没有你的日子，那么你呢？</p>

<!--more-->


<p>下午吃完午饭，和同事一起去买水果，看到正好有榴莲卖，而且又是你的最爱。于是就买了一只榴莲，留出一块给你。我想我是时候变换自己的角色了，我要多关心身边的朋友。你也是一样，如果有了好吃的，肯定会想到你身边的朋友吧，也许不一定是我。我给你榴莲的时候，看到你“开心”的笑了，不知道是不是真的开心，反正是笑了。好久没看到你这样笑了，也许作为朋友，我能看到你更久的笑容。</p>

<blockquote><p>“嗨，我是13号。”</p>

<p>“嗨，你就是13号？我是1号。”</p></blockquote>

<p>还记得第一次和你讲话，现在看起来觉得特别好笑，我们的第一句话竟然是这样的。一开始和你做朋友就有一种轻松的感觉。</p>

<p>你肯定很奇怪，为什么我突然变得这么放得开，之前还是像胶布一样缠着你，现在却变得这么想得开。也许人的心理也是需要比较才能想得明白，没有比较之前，一直会觉得自己是最惨的。但是比较之后，自己只是在无病呻吟，其实没什么大不了的，却装作很难过很失落的样子，感觉受了很大的伤。今天看了ptt的Boy-Girl板，发现里面好多因为男女朋友分手而表达自己心中失落的文章，然后后面的评论大多是劝楼主要放手，想开一点之类的话。我看了这些文字，竟然有种被治愈的感觉，原来我还不是最惨的。</p>

<p>晚上下班去WYWK打LOL，又找回了理智，冷静的自己。在等待时间里，还能偷瞄身边的MM（希望没有被她发现）。你是个很引人注目的女孩，肯定很多人盯着你呢。下次如果有人向你表白，你一定考虑清楚了，自己是不是真的喜欢这个人，不然会伤了自己，也伤了别人。我会逐渐的找回朋友的感觉，我想应该不会过太久。</p>

<p>今天我们一起打那一场，你抢的大龙真棒！</p>

<p><img src="http://palll.github.io/images/blog/d9.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第八天，晚上下了很大的雨]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/19/day-8/"/>
    <updated>2014-05-19T23:13:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/19/day-8</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>从你的虾米里面又偷来一首歌听——《平淡日子里的刺》，这首歌听着既有点伤心，又有点治愈。歌曲结尾那句话说，一生中可以爱上很多人，而为之心痛的却只有一个。不知道我有没有成为能让你笑让你哭的人，至少你已经成为了让我笑，让我哭，让我痛的人。</p>

<!--more-->


<p>中午的时候又看了你的博客，本是期待着能看到你新写的东西。不过没看到新的，于是又仔细读了一遍你之前的文章。我之前以为你这篇文章只是对你的主管的想法，现在我读起来，有种一语双关的感觉。貌似隐约中，我也是你诉说的对象。你白天写了这篇，晚上就和我分手了。我怎么当初那么傻，没有看出其中的另一层含义呢。不过即使我看出来了，又能怎么样呢。</p>

<blockquote><p>永远对于我，实在是太难了。不管怎样，任何事情都需要好聚好散。</p></blockquote>

<p>因为你始终觉得每个人是生来就不变的，这个认识虽然也是我们的差异点之一，但是我始终坚持我的观点。一个人是可以为另一个人改变的，如果一个人一生出来到死都是一个思维，那这个人就太悲哀了。</p>

<blockquote><p>一生至少该有一次，为了某个人而忘了自己，不求有结果，不求同行，不求曾经拥有，甚至不求你爱我，只求在我最美的年华里，遇到你。——徐志摩</p></blockquote>

<p>我一直以为你就是那个人，因为你是我遇到过的人中最跟我合拍的女孩。如此死忠的支持一个球队，又这么爱打游戏，对于吃的东西一点也不随便。你可以为一支球队落泪，你可以连续打一天的游戏，你可以为了吃包子就跑去无锡。不知道我还能不能遇到像你这样的女孩，或许要符合以上这些特质，我觉得还是找个男的会比较容易吧。周末白天我可以和他去现场看申花的比赛，晚上我可以和他一起看曼联的比赛，遇上没有比赛的日子，我们可以整天在WYWK打LOL.我和他想吃了汤包了，还可以坐上火车去无锡。真的有点开始想象他会是一个长什么样子的人。</p>

<p>我闭上眼，就能看到一个长发披肩的女孩，穿着绿白横条纹的衣服和很紧身的淡蓝色长裤，戴一副能覆盖大半张脸的眼镜。</p>

<p>对不起，今天这篇写了太多恶心的话了。</p>

<p><img src="http://palll.github.io/images/blog/d8.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第七天，天气有点凉]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/18/day-7/"/>
    <updated>2014-05-18T22:27:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/18/day-7</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>昨晚和朋友玩的太晚，三个男人睡在一张床上，就差来几块肥皂了。睡前突然想到一首歌——《其实没有那么寂寞》，一听就听了好几遍。人的一生有太多追求的东西，不知道哪个更加重要，不知道哪个更值得。有时候得到了不会珍惜，等想珍惜的时候，就没机会了。自己就活的很累。如果无欲无求多好，如果当时我们没有成为恋人，现在应该还狠快乐的生活着。现在你大概都不会怎么理我吧，也许分手的恋人成为朋友才是最大的苛求吧。</p>

<!--more-->


<p>今天晚上去吃了一风堂，这还是你之前大力推荐我吃的，今天我终于吃到了。后来和朋友一起去看了电影《归来》，估计在场的人能产生共鸣的应该没几个，不知道我何时可以转变自己的角色再和你一起。到时候也能对你念我些的这些日记，不知道那时的我是个怎样的人，那时的你会是一个怎样的心情。</p>

<p>看着国金外面高大的东方明珠塔，感受到这大城市的华丽。开始怀疑自己当初决定来上海的决定，城市越大，自己反而感觉越孤单。晚上的时候只是想和你聊一聊，聊一些简单的事情，反复了好几次，终于还是有勇气跟你说出“能不能聊一聊”。可是我说着说着又说到了感情上的事情。因为我有一种窒息的感觉，感觉现在最大的痛苦不是失去你，而是没法接受失去你的事实，和消化那些事情。</p>

<p>你说我们现在应该不联系，现在这种情况对双方都不好。</p>

<p><img src="http://palll.github.io/images/blog/d7.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第六天，天阴阴的，还有点下雨]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/17/day-6/"/>
    <updated>2014-05-17T20:39:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/17/day-6</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>早上依旧是7点多醒来，还以为自己睡了很久。看到你在我的<code>Instagram</code>上点了赞，但时间却是5小时前。为什么这么晚你还没睡，本想问你，可是敲了几个字后，还是觉得不必问了。</p>

<p>今天是礼拜六，于是我起来洗了个澡又接着继续睡，一睡就睡到了12点。醒来就看到大学几个好友一起约晚上吃饭，掐指一算，我和他们最近1个多月都没怎么联系了，我们在一起后就把他们忘记了。这世上除了爱情之外，还有友情，亲情啊。不知我什么时候可以把我们的感情完全转变成友情，也许很快，也许会需要很久。</p>

<!--more-->


<p>因为我们吃饭约在了闵行，在我们大学的附近，我过去要1个多小时。于是我带上了<code>迟到的iPod</code>, 在地铁上听歌。以前没有在地铁上听歌的习惯，现在感觉有些离不开那些歌。今天听到了Coldplay的Fix You, 有仔细的去听歌词。</p>

<blockquote><p>When you try your best but you don&rsquo;t succeed</p>

<p>When you get what you want but not what you need</p>

<p>When you feel so tired but you can&rsquo;t sleep</p>

<p>Stuck in reverse</p>

<p>When the tears come streaming down your face</p>

<p>When you lose something you can&rsquo;t replace</p>

<p>When you love someone but it goes to waste</p>

<p>Could it be worse</p></blockquote>

<p>这首歌也是你推荐我听的，以前听这首歌没有产生共鸣，现在听来，特别应景。</p>

<blockquote><p>When you&rsquo;re too in love to let it go</p>

<p>But if you never try you&rsquo;ll never know</p></blockquote>

<p>我会试着放手，回到以前的状态。我们还能轻松的聊天，轻松的打LOL，轻松的去旅行。</p>

<p>今晚睡在朋友家，一起喝酒，看足球。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第五天，白天晴，晚上下雨了]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/17/day-5/"/>
    <updated>2014-05-17T00:14:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/17/day-5</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天是我们分手的第五天。其实现在已过零点，已经是礼拜六了。上个礼拜六，我就像坐过山车一样，幸福的慢慢爬升，却突然的，迎接我的是急速的下坠，不知何时是终点。</p>

<!--more-->


<p>今晚又在WYWK和你相遇，当然还有你的领导。之前你提起过，如果有必要，会跟他好好谈谈心，因为你们好久没有聊天了，想必你们现在应该有沟通过了。今天总觉得是个机会，可以跟你好好聊一聊，看来我预感是对的。不专心的打了几场LOL之后，终于等到了和你独处的机会。我用尽所有能想到的言语，希望你能和我重新开始，但是你心意已决，无法改变。</p>

<p>你跟我都是倔强的人，一旦做了决定就不会轻易改变。上次我们说起“一物降一物”，我们到底是谁降住了谁，又或者说，其实我们互相把对方都降住了，结果两败俱伤。我们一起坐在出租车上，聊了聊这个礼拜来自己的想法。你对我说，你其实没有那么爱我，这也许是我逼你找个理由，从而你自己编造出来的，也或许是你发自内心的。不过我真的有在仅有的几个礼拜里，体会到你对我的爱，很真实，也很感动。你在下雨的礼拜五晚上，等我踢球回来一起吃饭，即使你已经饿扁了；你为了能尽早见到我，选择了在下雨天打车，结果被堵在高架上，也饿扁了；你帮我买早餐，送到我家里。还有你写的点评，你发在网上的博客，你跟我的短信内容，这些都是日常生活的点滴，更多的爱，我都记在心里，不用写在这里。</p>

<p>你是一个十分勇敢的人，也希望你是一个十分坚强的人。我喜欢你，有一点也是喜欢你的勇敢，有勇气一直等着真正属于你的人。可是，我最终也竟被你的勇敢所打败。你还继续勇敢的寻找真正属于你的人，我也需要一段时间来收拾有点破碎的心情。至于以后，先不管以后吧。谁也不知道以后会发生什么，一切随缘好了。</p>

<p>还有，我决定推迟我养狗的计划。原本想养狗，完全是想转移对你的想念。可是从现实的角度考虑，养狗对于我来说，不是那么容易。我还是先把我充沛的感情，转移到朋友和家人身上吧。这个日记以后会继续写，因为我知道你会看，谢谢你成为我的读者。这礼拜过得非常的艰苦，感觉有点累了，那就睡觉吧。</p>

<p><img src="http://palll.github.io/images/blog/d5.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第四天，晴]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/15/day-4/"/>
    <updated>2014-05-15T23:02:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/15/day-4</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天是我们分手的第四天。</p>

<p>我也许已经习惯在7点左右自然醒了，今天也不例外。早点起来时间比较多，于是我练了一会儿吉他，发现左手指的皮变嫩了一点，应该是需要重新结一层茧了。认识你之前，我都会在家里弹吉他，因为抱着吉他的感觉很棒，会忘记自己是孤单的，就像抱着自己的女朋友一样。认识你之后，我把更多的时间放在和你在一起的时候。吉他也就偶尔弹几下。怪不得现在弹吉他手指都会痛痛的，看来连吉他也没有放过我。不过手上的茧可以重新结，而我们的爱情呢，可以再重新开始吗？</p>

<!--more-->


<p>在知乎上提了一个问题，“两个人分手后是不是还能重新建立好感，重新在一起？”有人回答说，当不再拥有的时候，唯一能做的就是不要忘记。但我还没到唯一只能做这一步的时候。我希望你也能这么想，我们一起努力好吗。在这段时间里，我们可以不被一时的冲动所迷惑。我其实也想知道，我到底是不是真的爱你，我到底爱你什么？你给我的第一感觉就是不同于其他人的气质，还有你活泼开朗的性格，我们可以互相开玩笑，和你在一起会觉得很放松，很开心。你不经意间的微笑，可以让我沉醉很久。当然这些只是开头，我们相处多了，发现不少共同点，包括兴趣爱好，和临时脱口而出的话语。在很多事情上，我们都能想到一块儿去。和你在一起后，发现你对工作的认真，对身边小伙伴的照顾，对感情的珍惜。你享受美食，享受旅游，享受生活。你把喜欢的东西分享给身边的人，把你觉得值得珍惜的，都记录下来。相处了一段时间后，发现我的生活中，已经少不了你。一旦你没在我身边，或者没有回复我短信，我都会开始不安，感到失落。这是我的原因，我爱的太急，对你产生了不小的压力。因为你不想在朋友面前展示你私人的东西，不让朋友感觉不自在。我怎么之前不能理解你呢？</p>

<p>今天中午，我就忍不住来到A5的走廊，因为我满脑子都是在想你，无法安心工作。来到A5的走廊，一个人坐了一刻钟，感觉心情平静很多。不过又没能和你偶遇。你今天应该是很忙吧~晚上还加班，但是很幸运的，在吃晚饭时你说发票中了500块，应该是相当开心的事~你把喜悦分享给我，谢谢你让我感觉到我们还是朋友。我的生活其实也渐渐的在被你影响，今天我去倒咖啡，发现口袋里没有零钱（以前我都是看心情投币的，但是你说你看到需要投币但不投币，就会觉得心里不安），我也开始觉得不安心了。不过我实在是没有零钱，而且那时真的是超困，明天我会补上的。</p>

<p>晚上我去了WYWK，当然心里是期待着你能在那里遇见你的。不过最终没有遇到你，遇到的是你的领导，我们并排坐一起打LOL. 想到你之前跟我说的，我突然有一种“同是天涯沦落人”的感叹。不过最后我们还是打了几场，你在家里，我们在WYWK。也许你也在尝试没有我的感觉，也许你只是想玩阿木木上单。不过真的不好意思，我们之前的战绩太高，这次匹配到了超强的对手，我们每路都被打崩了。</p>

<blockquote><p>I&rsquo;m lucky I&rsquo;m in love with my best friend</p>

<p>Lucky to have been where I have been</p>

<p>Lucky to be coming home again</p>

<p>I&rsquo;m lucky we&rsquo;re in love every way</p>

<p>Lucky to have stayed where we have stayed</p>

<p>Lucky to be coming home someday</p></blockquote>

<p>今天我听了Jason Mraz的Lucky，你说他是你很喜欢的歌手，你也很喜欢这首歌。还记得吗，这是我们在一起的那天（应该算是第0天）你告诉我的。你还说这是一首男女对唱的歌曲，我们可以一起唱。很可惜，我现在才听到这首歌。原本这是一首很欢快的歌曲，但是为什么在我耳朵里确是充满了悲伤呢？</p>

<p>今天是礼拜四，明天就是礼拜五了。以前礼拜五是我最喜欢的一天，因为不怎么忙，而且又能去踢球，踢完球能和你一起吃饭，吃完饭可以一起打LOL打很晚。最重要的，是第二天就是礼拜六，第三天是礼拜天。我们可以非常甜蜜，整天都在一起。可是那些时光太过短暂，怎么感觉那次周五我们下班，在我这里喝啤酒，吃披萨，看电影，仿佛就在眼前？幸好我们在一起的时光都是美好的，彼此没有怨恨。之前那段，是没有争吵的，完美的时光。我从明天开始，要开始慢慢的接近你了，当然还是先通过文字消息和LOL.你现在应该也觉得轻松点了吧。</p>

<p><img src="http://palll.github.io/images/blog/d4.jpg"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第三天，大部分晴]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/14/day-3/"/>
    <updated>2014-05-14T23:33:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/14/day-3</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天，是我们分手的第三天。</p>

<p>早上醒的特别早，7点半就醒来了。看来生物钟也渐渐向你靠拢了。不知道你最近还是不是早上7点就自然醒，不知道你最近是否还晚睡，不知道你最近白天是不是还犯困。希望你是整天都充满活力的大力。</p>

<!--more-->


<p>我有按照你“最后”给我的嘱咐，要吃早餐。因为现在到公司比较早，所以有很多种类的早餐可以挑选。我最喜欢公司的豆花了——说起豆花，就想到了在惠山古镇我们一起吃的豆花，不过公司的口味比较偏淡，我更喜欢公司的；还想到了台湾，我们决定一起去一次台湾的，带你深度游，吃台湾的甜豆花，不过你这次去，也是可以吃到，你一定做了详细的攻略，不会放过任何一个好东西，但是你这次太匆忙，也许会落下很多。</p>

<p>虽然昨晚我们决定要给彼此一点时间，但是这绝对不会和我在远处偷偷看你冲突。因为你不知道我在偷看你。早上和A6的同事商量事情，我就借机来“偷窥”你，你那时也在吧台的桌子边和同事讨论事情，我偷瞄了你，感觉很满足。下午我也借机来A6偷瞄你，看到你认真看电脑的样子好可爱。真想过来捏捏你的脸。</p>

<p>下午抽空，我又来到A5的走廊透透气。当然心里也有期待和你偶遇。我想今后的每一天我都会去那里坐坐。这真的是一件健康的事情，对于长时间坐在电脑前工作的我们。你也要来哦，说不定就偶遇了。不过现在天气热了，好多虫子飞来飞去的。</p>

<p>晚上下班，我又去健身房跑步了。本想借助跑步时缺氧窒息的感觉，来抑制想念你的心情，而且满脸的汗水，也分不出哪些是泪水（其实都是汗水啦）。但是我今天在跑步时突然有了一些感悟，由于我一开始跑太快，再加上鞋带没系紧，跑着跑着鞋带就开了。我只好停下跑步机系鞋带，然后继续跑。原先跑了大概1000米，在跑步机上的计数就不见了，要从新开始计数。对于稍微有点强迫症的我来说，有点小难过。而且接着跑，没有了刚才的节奏，跑起来会有点累。然后我就加速跑，想尽快跑到刚才的1000米，可是适得其反，我反而越跑越累，但是距离却还没到1000米。跑到大概有点缺氧的时候，脑子里闪过一些想法——是我之前太急迫了，我没有做好准备就开始加速。你在我脸上能读到的，也许只是满脸的欲望，欲望遮蔽了我真实爱你的心。上次去无锡，你说想坐K字打头的火车，这样既便宜，又能欣赏沿途的风景。我却没读懂你内心的“慢”，你是一个“慢”女孩。你讨厌急功近利的人和事，你喜欢慢慢的体会，慢慢的享受。真的是和你喝啤酒的样子好像，你看似大口的在喝，但每次先喝完的是我。你喜欢有点摇滚的歌曲，我开始偷偷在虾米上听你正在听的歌。我突然发觉摇滚的歌曲，看似很激烈，但他们的激烈都是来自“慢”的积累，然后爆发出很大的震撼力。不知道我解读的对不对。但是我们都是双子座，都有瞬间的心血来潮，和三分钟热度。我们的第一个月，就像我跑的第一个1000米一样，虽然跑的时候感觉很轻松，但是突然停止，想再继续，却感觉很难受。不过我又继续跑了一个小时，因为那一刻的顿悟，最终跑完了9000米。加上原先的1000米，差不多就10000米了！这是我从来未在跑步机上出来的成绩。要感谢你！所以我更加相信，我们只是在跑完1000米后系了一下鞋带。我们还有更远的路要跑呢！</p>

<p>从健身房回到公司（本来没打算回公司，只是走的时候太匆忙，忘记东西在桌上），再离开公司准备吃饭（本来想随便吃吃算了，但你告诉我要吃好），于是我沿路找了餐馆，最后来到WYWK下面的麦当劳，我想跑这么老远就吃个麦当劳不太划算，所以就想去WYWK呆一会儿，就是呆一会儿，因为那是我们最开始认识的地方，而且有种预感，能遇见你。结果真是，我走过吧台，一眼就锁定了你。本打算找个地方静静坐下，然后远远看着你就行。可是无法压抑自己的感情，终于还是故作镇定的和你打了招呼，然后再默默在附近找个地方坐下来。这次我没有自己先开，和你一起打了一场。我们在下路对线，我不知道你在攻击我的时候是什么心情，我特意选了机器人，让你打，然后再把你抓到我身边。我打的都会笑出来。我看出来你似乎对我还有一些爱。但我现在必须沉住气，我现在贸然出击，必定会适得其反。但我也怕我要是拖太久，你就习惯了我不在身边的感觉了。那就让我暂时先做你身边若即若离的人吧。</p>

<p>正在写这日记的时候，你给我刚刚发的Instagram上的图点了赞。为什么这么晚还不睡。</p>

<p><img src="http://palll.github.io/images/blog/d3.JPG"></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第二天，晴转小雨]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/13/day-2/"/>
    <updated>2014-05-13T22:10:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/13/day-2</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天，是我们分手的第二天。</p>

<p>早上我还是按时的在8点起床了。播了The Killers的Mr. Brightside. 听到他们唱</p>

<blockquote><p>It started out with a kiss</p>

<p>How did it end up like this?</p></blockquote>

<!--more-->


<p>也许多数的恋情都是悲情的结尾吧，我们竟然也没有例外，现在我们貌似来到了剧终的时候。但是剧情总是跌宕起伏，你曾经说希望这是你的最后一季剧情。你还记得吗？在我们一起后的一个礼拜，你还一直生气我为什么要和我朋友去见一个陌生的女生，而不跟你一起。虽然这最后是一场乌龙，我们最后也一起度了我这一生到目前为止最快乐的周末。我在静安寺地铁站一直等你，你却被堵在了高架上。因为那天下着雨，高架特别堵。你说是因为我急着想见我，所以直接打车就过来了，然后吸取了教训，以后下雨绝对是坐地铁比较快，可是我们的以后呢。很奇怪的是，每次和你约会的周末，似乎都是在下雨，或者中途会飘雨。从我们单独第一次去看《雪国列车》开始。我多么希望你的第三季，现在只播到中期，并且会以喜剧结尾。而这一季的主题就是，你在一段看似平凡的恋情中，真正体会到了男猪脚的爱，并且被感动，虽然你一开始觉得你们生活在不同的世界，但最终会发现其实我们是生活在一起的。</p>

<p>今天看到你改了群的公告，“人与人之间的相处，是建立在信任和尊重的基础之上的”。我知道你是有感而发，也是对我的行为的一种谴责。尊重你，包括尊重你的隐私，你的朋友，你的决定。所以我尊重你和我分手的决定，即使我们注定会因为这个决定而痛苦。但是人生不就是一段痛苦和快乐交织的旅行吗？没有痛苦的积淀，哪来快乐时的喜悦。我希望我们现在的痛苦，是我们将来快乐的基石。</p>

<p>下午偶得空闲，去我们曾经一起相约的A5坐了坐。呆呆的看着树叶随风摆动，偶尔有几滴雨水沾湿了头发。也无比期待会在这里和你偶遇，然后说一句：“这么巧，你也在啊。”今晚在吉他课的时候终于又见到了你，不知你是否发现，从来不在胸口挂工牌的我，今天也挂着工牌，我左手也带着之前送你的手表。因为你说你习惯挂着工牌，我正在慢慢的进入你的世界。因为手表上留着你的味道，我知道是你护手霜的味道，不过这正是我记忆力你的味道。手表上的味道终将散尽，希望在我的心冰凉之前，你还是能带上这块手表。吉他课上我主动跟你搭讪，可是你都是冷冷的附和几声。你知道那时的我是有多么难过吗？我只是想让你接受我这个好朋友，不过你似乎对我还是没有放下。你越是故意这样子，越说明你对我还是在乎的。在你回家的路上，我给你打了电话你没接，然后跟你发了短信，告诉你我们如果不给各自一点时间，就积极的把对方当做是好朋友。你选择了前者，这让我再一次认识到你对我的感情是如此的真实。谢谢你，在你心中给我留了如此的地位。</p>

<p>于是，我决定养小狗。这段时间我们各自给对方一点时间，我害怕，我害怕一旦这些时间过去，我们就会把对方当做普通的朋友；但我更怕如此的僵持下去，我们会成为两个陌生人，从此再无交集，各自生活。对于养狗，我并不是一时心血来潮，而且养狗，也是走入你世界的一种方式。我会体会你所体会的。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[第一天，天气晴]]></title>
    <link href="http://palll.github.io/blog/2014/05/12/day-1/"/>
    <updated>2014-05-12T23:21:00+08:00</updated>
    <id>http://palll.github.io/blog/2014/05/12/day-1</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天，你和我正式分手了。</p>

<p>虽然你前天就跟我提了，但是我一直幻想着是在跟我开玩笑，是想考验我。但是我去你家找你，并且后来又试着约你出来喝喝东西聊聊天，都没有改善之后，我才发现，我是真的正在失去你。</p>

<!-- more -->


<p>今天原本是我们正式交往一个月的日子，没错，真的是只有一个月。对于很多情侣来说，一个月正是爱的“水深火热”的时候，我们也不例外。因为你是一个行动派的人，从发觉我们有差异到提出分手，就只有一礼拜的时间。但是这一礼拜我们始终保持的很亲密，虽然我之前有所察觉感情的微妙变化，但我还只是傻傻的以为工作上的事情和最近的晚睡，让你没有精神。</p>

<p>中午的时候我们一起吃饭，利用午休短短的1个多小时时间一起聊聊。本想晚上吃完晚饭再好好聊聊，不会这么仓促，另一个方面，我也可以用男朋友的身份多爱你一天。可是最后你坚持中午，否则就是明天再聊。我觉得这个事情如果多拖一天，结果反而会更糟，就同意了中午聊。中午这家餐厅我们之前去过，因为我们在一起的时间不长，大多数好吃的餐厅都只去过一次，而且每次都说，“下次来我们要吃什么吃什么”。然后这家餐厅，我们第一次来点多了，都没有吃完，然后决定下次来吃，只要点一份就好了。想到也许这是我们最后一次以情侣的身份一起吃饭（至少在我看来我们还是情侣），这次就是上次说的下次，也是最后一次。吃饭时，我完全没有胃口，我把心里想的都和你说了，但你始终坚持你的决定。你不知道我当时是有多麽的无助，我连生气的力气都没有。</p>

<p>现在，我们成为了好朋友。下午上班时间还能和你在QQ里聊几句，以好朋友的身份，我还是挺开心的。正如我一直说的，“只要能和你在一起，不管做什么我也开心，即使是作为你的前男友”。谢谢你没有把我拉黑，没有删我们在一起时的点评（打字间，我还特意check了一下，但是看了之后，我一阵鼻酸）。晚上下班，我去了好久没有去的健身房，因为我不知道没有你一起下班的日子，我该怎么过。我在跑步机上跑了一个小时，听着你熟悉的音乐。等跑到有点缺氧的时候，我终于拿起了手机，这时候我才有勇气去看我们的聊天记录。</p>

<p>真的，我看了我们这最后一礼拜的聊天记录，再对比之前，这礼拜我们的话题只有问你到没到家，跟你说晚安，和邀你打LOL. 完全没有之前丰富的内容。是我过的太安逸了，虽然我之前就有所察觉，但没跟你讲这个话题，直到前天我问你是不是有心事的时候，你就直接提出了分手。</p>

<p>在跑步的时候，我感悟到一些事情。我不能让你看着我整天伤心的样子，一方面是怕你也会难受，另一方面肯定会认为我很懦弱。我将会做的，是以你的方式去生活。早上8点起床，吃早餐，上班，听<code>The Killers</code>&hellip;你说我们之间有差异，我们活在两个世界里，而且这两个世界没有交集。我现在要证明给你看，我们生活的是同一个世界，只是我们当前的位置不一样，我看到的是你没看到的，你看到的是我没看到的。我用你的生活方式，我会看到你看到的世界，体会你体会的感情。谢谢你给我机会，让我以好朋友的身份留在你身边。在青海湖，我会让你在你的世界里看到我。</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
